Question: 嗯大概有20个问题，啊你可以选择性的回答，啊嗯你最近情绪怎么样？
Answer: 这几天还好。嗯
Question: 你觉得你的未来如何？
Answer: 没想法。
Question: 嗯因为什么事情让你觉得你过去的这段人生成功还是失败？
Answer: 这种都还是失败。呀公诉做不出来就嗯就很平淡，也没有成功的失败，就是我觉得我生了孩子，我女儿对我来说是很很重要的问题。成功的别的别的没什么。
Question: 嗯你你对现状有什么看法？
Answer: 这种没什么嗯知道。
Question: 嗯你经常会感到愧疚吗？
Answer: 不会
Question: 嗯嗯你你因为什么事情会讨厌自己呢？
Answer: 嗯就呃就是工作处理的不好，然后或者是对我女儿发脾气了，这个事情。
Question: 嗯你会经常因为什么事情责备自己？呢
Answer: 嗯对。我女儿发短信。
Question: 嗯嗯你会因为什么事情想过自杀吗？
Answer: 嗯嗯就会有就接到了就会有。不知道什么事情可能会有这种想法，但是也没有说特别可能有时候想想就就那个想到自杀这样子，但是没有行动，就是有时候是一个念头，就这样子跳过去了。嗯嗯嗯
Question: 你你最近因为什么事情比原来更容易哭？
Answer: 我们就有时候嗯哭是我是那种呃很容易哭的，有可能就是看一个标题就会哭的那种，就就没有什么，因为可能工作上的压力会让自己特别想哭。吧嗯嗯
Question: 你最近因为什么事情变得易怒。
Answer: 印度啊嗯运动的话，嗯也可能是工作上的事情比较多一点。然后就我女儿有时候嗯在我有时候做的不是特别好的时候，我也会会尽量控制，但是还是会发脾气的。
Question: 嗯你觉得你关心别人吗？关系嗯什么原因让你比以前害怕做决定？
Answer: 嗯工作上的事情比较多一点，就是他自己的决定，让别人有说法，有有想法这样子。
Question: 嗯你因为什么事情觉得自己比以前看起来没有吸引力了？
Answer: 工作没做好吗？
Question: 嗯什么事情让你觉得自己比以前更加困难，去着手开始做一件事？
Answer: 就是嗯在自己不是很内行的领域里面，做自己不是很内行的事情，或者是说跟别人要沟通啊什么的，没有特别大的自信。嗯
Question: 你最近最近睡眠如何？
Answer: 睡眠就嗯要要要让自己嗯就是那种状完全没有精神状态的时候能有水吗？
Question: 嗯最近呃会感觉更累吗？
Answer: 前几天很累，这几天还好。
Question: 嗯最近食欲有什么变化吗？
Answer: 食欲在家里的话也就心情不好的时候我也会比较难，不要就不想吃东西，嗯然后正常但是也会感觉到我这如果就是前两顿没怎么吃的话，第三顿还是会想着吃的，还是会饿，还会吃下去。
Question: 嗯最近体重有下降吗？
Answer: 有下降了两斤。嗯一直差不多这个差不多。这个
Question: 嗯你有没有呃现在比以前呢更担心自己的身体状况？
Answer: 有
Question: 嗯你最近这个信誉有变化吗？
Answer: 没有
