Question: 嗯心情怎么样？
Answer: 一般般。
Question: 嗯一般般从多久开始的？自己心情一般般。
Answer: 那三个礼拜一个月。吧
Question: 最近一个月差不多嗯有什么原因吗？没有没有嗯就是莫名其妙的感觉，不是那么开心。
Answer: 就
Question:  The Time Of The Time The time of the time of the time。有心无力的这样的感觉吗？那比如说呃遇见一些能开心的事情，啊比如说出去玩一玩，跟朋友聊聊天，啊这些会使你开心起来吗？嗯嗯那那个开心达到你正常的那种。
Answer: 状态吗？嗯更过一点。更贵一点。噢
Question: 那块都开心地感觉。嗯心情心情不不怎么开心，一般班的时候大约占据你生活多长时间？就比如说一天中你有多久是不开心的？不开心。嗯
Answer: 是极度的不是不嗯都算。嗯
Question: 90%不嗯感觉。
Answer: 没有什么情感的流露。嗯
Question: 嗯那平时会有紧张的感觉吗？不安啊或者是有的时候就感觉到害怕恐惧，这样会有吗？嗯
Answer: 不知道算有还是没有，反正有时候可能就是紧张的时候会闹肚子。Mhm I will be able to go to school。看书的时候或者心疼的时候也稍微肚子疼，有可能就还好。吧
Question: 嗯那会感觉有一种莫名其妙的不舒服的感觉吗？是吗？就是嗯就是说不上来，但是感觉自己不太对劲，会这样吗？
Answer: 可能会有什么事没干好，或者是没到自己想干的事情，可能会有点有点疙瘩一点，噢那这这样的事情多吗？I hope。
Question: 会频繁的发生这样的不舒服的感觉，一天一两次两三次，一天一两次噢那也不少了。睡眠怎么样最近？
Answer: 嗯是有挺多的，嗯最近这一个月都是这样的。
Question: 嗯到10岁嗯一天能睡多久？嗯
Answer: 不管前一天几点睡，第二天大概都能睡到中午12点，下午1点差不多，然后没人叫醒小孩。
Question: 没人叫醒的话可以一直睡，对，叫的话也是叫就醒的那种，嗯那你通常晚上几点睡？
Answer: 工厂还是在医院，最近嗯都可以。
Question: 你这一个月以来。
Answer: 就心情有变化差不多的12:00 1:00或者是三四点的样子嗯玩手机，嗯有时候是有时候就是单纯的不想睡，嗯睡不着。嗯
Question: 嗯那感觉睡觉嗯会睡得很浅吗？感觉总睡睡醒醒这样的感觉。
Answer: 嗯就是能感应到周围人在干嘛讲话，但是不会奇怪。嗯
Question: 但是没睡熟的感觉是吧？应该的。这一个月都是这样的。
Answer: 没有，有时候有时候会怎么样？会这样。
Question: 有时候会这样，那一个月大概有多长时间训练是这样的？嗯半个月一个礼拜这样子。
Answer: 不知道隔几天就这样隔几天就这样，对。嗯
Question: 那食欲怎么样？最近吃的有很多吗？我说没有。
Answer: 最后一本感觉是正常的，噢那也没有。噢之前有一段时间特别暴饮暴食，吃的特别多，然后最近吃的比较少，就就我医院里那些分28的那种分量是一半差不多。
Question: 噢那嗯感觉自己属于好一点还是差一点，感觉还是看食物的对你的诱惑。
Answer: 看吃的。
Question: 嗯也说不定就不太说了，也说不太好。嗯嗯那吃东西感觉还像以前一样好吃了吗？有没有感觉食饵无味，啊这个东西就就一般般。吧一般般。啊
Answer: 嗯那最近有看书吗？没有。啊有。手机上阅读的。
Question: 噢那看书的时候感觉注意力怎么样？
Answer: 或者做一些事情的时候，看一张票一张，你就看着看着就不想看了，就慢慢画，然后看一段就不想看了，看着看着你思绪就跳走了。
Question: 嗯难以在这个上面集中是吗？嗯那生活中生活中也会这样的，比如说做一些事情，啊比如说之前你在学校学习的时候听不进去，经常的呃走神会这样吗？嗯
Answer: 嗯嗯
Question: 是这样的。嗯最近感觉人有没有变懒起来，比如说不爱动，啊什么都不想做。对，什么都没兴趣，这样会有吗？
Answer: 嗯嗯对。嗯
Question: 最近。
Answer: 嗯半个月一个月差不多这样的嗯一直是这样的，差不多。
Question: 那比如说以前想去玩的东西，啊想去跟朋友聊天逛街啊都不爱去了，会这样吗？嗯嗯那比如说日常生活，呢啊妈妈就一起来吃饭啊或者做一些嗯事情，啊你会懒得去做吗？
Answer: 你们可以说就我好像一直都挺拖延的，嗯有点拖对。
Question: 早上嗯要你去吃饭，可能在床上还懒懒的不在一起。
Answer: 对。
Question: 嗯但是比如说别人叫你还是会可以去做的是吗？
Answer: 又不一定可能就揽在那了，嗯可能就解决了。对，最多可能就可以在我吃中午饭可以拖到下午吃饭的前一两个小时噢这样子。
Question: 嗯嗯嗯那你感觉自己对周围的朋友啊亲人啊有变化吗？比如他们发生一些开心啊或不开心的事情会影响你。
Answer: 嗯影响不太大嗯不太关心他们？变化事情不是太在意。嗯
Question: 那有没有感觉对他们好像比以前冷漠了？不愿意。
Answer: 嗯唉还好嗯
Question: 就是有的时候他们发生的事情不太愿意去关心。
Answer: 嗯嗯嗯
Question: 那最近有没有一些嗯消极的想法，比如说很自责，呀觉得自己很没用。
Answer: 最近还是嗯大概最近算是多久？
Question: 嗯比如这一个月，你这一个月会有嗯 the most of the time。
Answer: 挺多的。
Question: 嗯就是一天大部分时间都会想这些事情，一天的一半的时间，一半的时间啊都会觉得自己是怎么样的。
Answer: 你觉得这觉得活着没有意义。
Question: 或者没有意义，对了，嗯那那些都是自己的原因，自己还没用。
Answer: 都有。吧
Question: 自己没什么未来，会有这样的想法。
Answer: 那就是自己干什么，其实作用也不大。嗯
Question: 感觉自己好像学习能力也差。
Answer: 多，就是单纯的感觉自己很渺小，其实用处也不大，就所以就觉得活着与不活着好像差别不大，而且活得还更累一点。
Question: 感觉活是更累了。那这种想法也是天天都有的吗？
Answer: 嗯
Question: 算了嗯那有没有一些嗯轻生的念头。
Answer: 有。啊嗯
Question: 都什么时候会有这样的想法？
Answer: 想死现在都会有，天天都会有的，对，啊这个本来就嗯那什么时候会重一点？呢就崩溃的时候，吧刘新经差的时候就就极度崩溃，一个人就宁愿一个人窝在被子里就不要来吵，我那种特别特别崩溃就会一直哭一直哭，然后就很很消极就很极端的那一块，嗯那你都什么时候。
Question: 会感觉这种很崩溃的情绪来。
Answer: 周围没有人的时候，吧或者是或者是反正自己一个人呆着的时候可能会难受的更多一点。嗯有时候人多的时候呆着，嗯但是自己就特别多的人的时候，比如在学校里我们班50多个人，自己带着也很难受。
Question: 嗯就是在哪里？自己的心情都。
Answer: 不是那么的好就就就差不多了。
Question: 那会有一些嗯措施和计划，比如说我不想活了，我要怎么怎么怎么做？
Answer: 想都想过。
Question: 想都想过的，那有什么具体的方案可以说说。具体的比如说。
Answer: 这我我要怎样怎样你讲不完。呀你想过很多对，啊我想过很多种方式，但是又不敢不敢对啊都想过了，想都想跟你没有没有具体的做过。
