Question: 好，那我们现在开始。吧嗯最近心情怎么样？
Answer: 呃还可以一般。
Question: 那是开心还是不开心？
Answer: 一呃正常正常正常感觉正常情绪。
Question: 有波动吗？
Answer: 嗯没有没有。啊
Question: 就是有开心的事情也会高兴。是的是的，不开心的事情可能会悲伤一会儿。
Answer: 呃最近没有什么不开心的事，嗯
Question: 那你平时会感觉紧张吗？
Answer: 平时偶尔会感到紧张。
Question: 大概什么时候的时候会比较紧张？呢
Answer: 呃比如说被领导骂的时候，我可能会紧张一些。
Question: 会感觉到害怕恐惧这样一种。
Answer: 噢呃恐惧可能谈不上，可能有一点担担心。
Question: 这这种时候多吗？
Answer: 呃一周有个一次到两次。吧
Question: 嗯是只有碰到这些事情的时候啊才会紧张一下。
Answer: 呃对，基本都是有事情嗯那不会。
Question: 就是一个人啊莫名其妙地紧张起来，哦那那不不会。啊最近睡眠怎么样？
Answer: 睡觉睡眠。对你睡眠不好。嗯最近睡眠经常晚睡早醒。晚睡早醒，对我这个人一直睡眠质量都不怎么好，就是我个人觉得。啊嗯
Question: 那是晚上睡入睡前思绪太多吗？
Answer: 也不是。也不是，但就是就是觉得呃比如说会11:00睡，然后好的时候6点多钟会起来，不好的时候可能3:00就起来了。
Question: 嗯噢那你有点早醒是吧？
Answer: 噢对。
Question: 那你觉得你现在的这个睡眠啊睡眠质量和这个睡眠的时长嗯能维持你白天日常的这个生活吗？
Answer: 有的时候11:00出去，3:00醒的时候就觉得白天脑子昏昏沉沉的很不舒服。嗯
Question: 嗯那这种就是会早醒的时候多吗？大概一个月能有多久这种？
Answer: 我这睡眠质量呃一个月得有个六七次。吧有7次会对对那44天又一天差不多。嗯
Question: 那比如说你这样，比如早上三四点钟醒了之后，你白天的一天的工作你觉得会影响吗？
Answer: 妈有影响肯定有影响。哦
Question: 那第二天会好睡一点。
Answer: 呃是连续三四点钟醒的时候也不多，倒也不多。啊
Question: 那你感觉睡眠情况一直都是这样。
Answer: 噢是有了一两年了，就顺便就就就不满意。嗯嗯
Question: 那最近食欲怎么样？
Answer: 我食欲一直都还可以，嗯食欲都还好。好吗？10月快吃什么还都蛮有胃口的，是的是的。嗯
Question: 那你感觉注意力怎么样？
Answer: 噢注意力，我觉得我的注意跟睡眠，就是如果我睡眠好了，我注意力会很好，睡眠不好的时候，就是就容易说说话，会就不知道该说什么，对对对对。
Question: 那比如说状态还好或者是状态一般的时候，啊你这个完成工作啊学习啊这个都是没有。
Answer: 我状态一般的时候就完成工作就没问题，对对对。
Question: 按书啊也不会莫名其妙的走神是吧？对对对对，嗯就都还很好。
Answer: 嗯
Question: 那最近感觉有没有变懒了。
Answer: 有什么都不想做，啊这种想法会有吗？没有没有没有的。啊
Question: 嗯那你感觉对周围的朋友啊亲人，啊你们的关系怎么样？
Answer: 还那样就是跟几年都那样，噢就是
Question: 嗯他们关心的事情你也会关心关心他们，对吧？然后友谊、啊亲情啊这些都维持的很好。
Answer: 也还是那个过去那个样子没没没没没标上噢对对对对对对。
Question: 那你平时会有一些嗯自卑啊自责啊这种想法会有吗？
Answer: 嗯送念书那个时候可能会有自卑的感觉，因为这个成绩总是排大榜，啊你排后边你这个会自卑，你现在上着班排版的时候就少了，也就很很久没有自卑的这种感觉，最近一一阵都没有啊对对对不考试不基本不会感到自卑的，就没有什么外界因素影响，对对对对对对对对。
Question: 那即使有的话是不是过一段时间也会好起来？
Answer: 随着时间过去通常都会自己好起来的，不会陷到那个里面去，嗯不会不会不会。
Question: 那平时呃最近啊会有一些就是想自杀啊自杀啊这种想法会会出现吗？
Answer: 从来没有过从来没有过。
Question: 那对，就自杀这个想法还是看得通透的。自己不会去这样做。
Answer: 会人早晚都死，嘛何必着急。呢嗯所以不会有这样的行为，啊对对对对对还好。哈
