Question: 啊你好，现在给你做一个蒙哥马利的抑郁量表，请您配合一下。好的，呃你最近心情怎么样？还不错。还不错，有没有不开心？啊
Answer: 啊下午发生了一件事情，稍微有点不开心，现在解决了就还可以。
Question: 噢平时会有这种不开心会多吗？
Answer: 不会
Question: 嗯平时会有一些紧张或者害怕的感觉吗？没有。有没有有的时候莫名其妙的会恐恐害怕恐怖恐惧？
Answer: 没有发生。
Question: 没有过。噢最近睡觉睡得怎么样？
Answer: 会睡得比较晚，但是睡的还挺深的，都要闹钟叫起来，会睡的迟8月到12点左右才能睡，睡觉是睡不着还是其他的原因？就拿手机很困，就很想再刷一刷。
Question: 噢是玩手机玩的很晚是吗？吃饭吃的怎么样？胃口挺好的。
Answer: 一日三餐都能正常吃饭。
Question: 注意力方面的。
Answer: 就开课呀看书也能看书，玩游戏也能玩游戏。
Question: 噢就没有注意力不集中啊或者这些。
Answer: 没有
Question: 没有嗯生活工作什么之类的吗？之类的呢就干干家务这些干干活啊之类的会有困难吗？没有都没有。嗯会有懒散吗？平时不会。噢和周围朋友的关系怎么样？
Answer: 挺好的，跟同事朋友家人相处的都很融洽。哦
Question: 自己之前感兴趣的事情还怎么样？
Answer: 也还感兴趣，啊就很懒，有时候就就很想去做，就比如说本来我要学那个尤克里里的，然后学着学着就放在那里，天天在那玩手机了。
Question: 嗯嗯嗯有有时候会有一些自卑自责失败的这种感觉吗？
Answer: 嗯就不会无缘无故，但发生了某一些事情之后就有这样子，比如说啊工作上或者生活中遇到了一些问题，连累了别其他人，啊然后我就觉得就很有愧疚感，然后就觉得自己做的不好。
Question: 嗯当然这种情绪会很快就。
Answer: 如果就是说这件事情确定没有给别人造成影响，或者就是只是自己个人有那个啊然后我就情绪就会消散掉，但是如果对他人造成了很严重的影响，或者就是有对大家造成伤害的话，那我就会持续一长时间。
