Question: 嗯你好，现在给你做一个蒙克马利的抑郁症量表，然后请您配合一下嗯最近心情怎么样？
Answer: 嗯挺好的。
Question: 挺好的。呀噢有没有不开心啊或者是最近比较低落呀这些有吗？
Answer: 有时候有。
Question: 有时候有呃来之前怎么样？就这种低落会比较多吗？还是偶尔会有。
Answer: 噢
Question: 偶尔就是大概是一个什么频率？呢就比如说一天有几分钟或者是一个星期可能只有一两次。
Answer: 不确定。
Question: 不确定不一定。是吗？
Answer: 噢
Question: 那多的时候是什么样子的？
Answer: 或者说嗯整天可能都会想。
Question: 整天都会想就是不开心的事情是吗？噢那你会就是去做一些其他的事情去去走出这种情绪会有吗？就是你可能一直都沉浸在这个情绪里面。
Answer: 噢
Question: 不用害怕。啊哼嗯嗯有的时候会有。莫名其妙，感觉很紧张，啊很恐惧，啊这种会有吗？这种多吗？不多。就是大概是一个什么频率？呢
Answer: 一个星期两三次。
Question: 两三次大概会持续多长时间？呢
Answer: 几分钟？
Question: 几分钟那这几分钟你会有感到恐惧啊害怕，这种会有吗？会就是这种情绪嗯可能过一会你就过去了是吗？但是是有原因的还是没有原因的？呢没有原因的。嗯嗯睡睡觉睡得怎么样？嗯
Answer: 可能会选。
Question: 中间可能会醒，那会不会有睡不着，啊或者是呃早上很早就醒，啊这种会有吗？没有那都没有，都睡得还不错。
Answer: 噢
Question: 嗯有。注意力不集中，啊这种会有吗？
Answer: 之前有。
Question: 之前有。嗯现在还不错。噢那之前注意力不集中的时候是什么样子呢？
Answer: 上课完全听不进去，嗯
Question: 上课完全听不进去，然后朋友之间沟通交流啊会也会有障碍吗？也会有。就是可能连沟通都沟通的时候注意力都很难集中是吗？噢那吃饭吃的怎么样？
Answer: 可不太好。
Question: 胃口不太好，嗯支持不下去，嗯好吃的也吃不下去。嗯嗯会不会有很懒散的那种感觉？就是什么都不想干，就想躺在床上，有时候会那时候会噢这种情况多吗？是。啊
Answer: 啊
Question: 嗯就那这种时候会有感觉，嗯刷牙洗脸都不想去做。会有会有这样子吗？嗯有没有跟嗯朋友关系啊或者是家里人的关系怎么样？
Answer: 可能关系一般。
Question: 嗯关系一般。
Answer: 在家里跟妈妈的关系好一点，跟其他人一般。
Question: 跟其他人一般就是说你跟朋友关系会不会受你这个情绪的影响呢？就是噢就有一些人可能不开心的时候，就不太愿意跟别人去沟通，啊不太愿意跟别人交流啊这些。会有吗？你会有。嗯他会不会有时候感觉就是自己不太愿意去社交，感觉自己别人开心，你也感觉不到，别人跟你说自己难过，你也听不进去，感觉这些事情都跟自己无关，会有吗？
Answer: 我会
Question: 那不会。噢还是会为因为他们高兴而高兴这样子。嗯嗯兴有兴趣爱好吗？
Answer:  Yeah. 
Question: 嗯那自己心嗯还会去做这些事情吗？喂
Answer: 啊
Question: 嗯有的时候会有自卑啊这种情绪吗？
Answer: 很少。
Question: 很少，噢或者是说自责，啊或者是感觉你自己是父母的脱颖而出，啊这种情绪会有吗？会有
Answer: 噢
Question: 嗯嗯就是你能描述一下这种感觉吗？
Answer: 就难受。
Question: 很难受。
Answer:  Oh会死了会会会更好一点。噢
Question: 就是有会有想过自己未来的前途，啊这些会有吗？就以后自己干什么呀什么的？没想过。嗯没想过，那会不会有的时候会想自己感觉前途很迷茫？感觉自己其实我很迷茫，或者是会有感觉前途有些毁灭的这种感觉。
Answer: 有时候。
Question: 那时候嗯那有没有有的时候感觉嗯自醉的情绪很重，就感觉自己罪不可恕？这种感觉会有吗？
Answer: 不会
Question: 不会
Answer: 噢
Question: 嗯有过就是自残的行为吗？有过多吗？
Answer: 嗯
Question: 怎么去怎么自残的呢？
Answer: 嗯剪刀把自己的。
Question: 嗯那有过。自杀的时候念头吗？嗯频繁吗？
Answer: 一般。
Question: 一般大概每天都会想起他说，偶尔会有。我可能一个星期也就几次是吧？噢有过行为吗？就是嗯反正怎么去死或者是已经做出了一些行动。
Answer: 没关系没关系
Question: 有过
Answer: 对刚出来的。嗯嗯嗯嗯嗯
