Question: 那个你是叫什么名字？1块7。能看一下吗？红红，哪个红？
Answer: 三天是他们不睡。
Question: 洪凯奇。哪个凯凯？凯旋的凯。红红凯奇是吧？你最近的7天里面这个情绪怎么样？
Answer: 最近是比较辛苦，就是有时候兴奋，有时候就是低沉一点。
Question: 有时候兴奋，有时候低沉。啊
Answer: 突然就会发疯。
Question: 兴奋是是怎么个情况？
Answer: 就一直笑一直笑，傻笑。
Question: 什么事情笑？无缘无故的笑。
Answer: 我有时候就这样。
Question: 持续多长时间？
Answer: 嗯一直这样，吧开学到现在也没有，反正就是这几个星期，这5月份会去开玩笑。
Question: 就没有没有原因的就一直在笑笑笑。
Answer: 有时候会有原因，然后笑就停不下来。嗯
Question: 周围有人吗？
Answer: 嗯有
Question: 那别人看到你他们会关注你吗？就说我傻掉了。然后你自己能控制吗？
Answer: 有时候可以停下，他有时候需要一点时间。
Question: 需要一点时间，然后慢慢才会停下，噢自己控制不了。
Answer: 啊
Question: 每天都有吗？
Answer: 嗯就晚上的时候回到宿舍，然后就是刷完牙洗完脚之后，然后又在床上突然蹦起来，嗯
Question: 突然蹦起来。
Answer: 嗯就算这个 kill。我也就是我自己想跳，然后就是当时自己会笑，有时候也不想，他就是会这样子。嗯
Question: 那你那个心情低落。呢
Answer: 他们的讲话，然后我就在那哭，也没人知道。
Question: 是白天还是晚上？白天。呢
Answer: 白天就上课的时候也听不进去，就是也会哭，然后上课的时候也会哭，啊嗯晚自习看书然后也会哭，然后晚读的时候读书也会哭。噢
Question: 哭的时间多，还是笑的时间多？
Answer: 嗯都差不多。我感觉笑比哭多一点。
Question: 你笑不是说就就晚上吗？白天不会笑。
Answer: 就是有些事情也会笑，但是不会像那样傻笑。嗯
Question: 那白天校的时间比哭的时间多。
Answer: 嗯有时有不归对吧？就是有些天笑多，有些天哭多。
Question: 那你笑是真的开心吗？还是不开心？还只是单纯的笑。
Answer: 有时候是开心，有时候是无法控制的，就是自己会想。
Question: 那那你不开心呢是真的不开心。
Answer: 嗯不开心就是真的不开心。
Question: 呃不开心的多吗？
Answer: 嗯嗯也还好。吧噢嗯嗯
Question: 别人有看你有没有说你好像不开心啊这些。有吗？
Answer: 嗯有就是我们班有个因为这个女生说我应该吃药，然后。呢
Question: 噢别人看出来你不开心，你有内心紧张不安吗？
Answer: 我有时候就是会很心慌，就刚才说很紧张很紧张，然后科学课的时候也很紧张。嗯
Question: 每天都很一直都很紧张吗？
Answer: 对，就是有一段时间每天都会，但是时间是不规律。
Question: 那觉得你自己能克制吗？这种紧张感，他说克制不了，克制不了克制不了。睡眠怎么样？正常吗？
Answer: 暑假不正常的。
Question: 对，现在还可以。就是睡眠能睡几个小时？
Answer: 知道吗？
Question: 几点睡。呢
Answer: 嗯10点多。吧
Question: 几点醒？
Answer: 晚上睡不着，早上起不来我睡觉我睡不着，就躺在那里。
Question: 那你睡睡眠还正常吗？这不正常。吧
Answer: 不知道。啊
Question: 那你10点睡几点会醒来呢？
Answer: 我不是10点睡，就是10点必须躺在床上的。
Question: 嗯那你几点准备睡呢？
Answer: 我不知道没有时间观念，也没有必要，也没有什么。
Question: 那中间会醒几次？晚上。
Answer: 一般就是不会写了，但是如果有人打呼噜的话就会写。
Question: 就是如果你躺在床上，然后慢慢他自己会睡着，然后睡在中间不会醒，然后就是睡到第二天早上了。
Answer: 就是有时候也会写。也行，一两次就好了。
Question: 嗯那你最近期间这个睡你觉得你入睡困难吗？
Answer: 嗯不困难吧还好。吧
Question: 就睡眠你有你有没有觉得睡眠比较浅啊一点，动静都听得到。
Answer: 嗯有。他们起来上厕所，然后我就跟着起来了。
Question: 啊每天有几次？啊每个晚上有几次？
Answer: 有些网上没有，但是有些网上有。就昨天晚上就有。他们起来上厕所，然后我就醒了。那回来的时候，然后走了之后我过一会就睡，我在回来时候我又醒了。
Question: 嗯然后有些天呢就是睡眠很好，就别人别人嗯食欲呢胃口。
Answer: 中午不想吃，晚上还好，早上就喝牛奶，就挺想喝牛奶的。
Question: 嗯还是有想吃东西。啊吃还挺香是吧？
Answer: 嗯啊嗯他的饭不好吃也会少吃一点。
Question: 就好吃的东西会吃的多一点。
Answer: 也没有吃多。
Question: 就吃的会香一点。上课能集中注意力吗？
Answer: 老师一直说我在发呆。
Question: 是看书。呢能能看得进去吗？
Answer: 嗯就看关于。
Question: 学习的时候就看不进去，完全的完全看不了。啊考试能能能集中吗？就是做题目。
Answer: 做题目是可以的，嗯做题目可以。
Question: 做题目是科技的啊是可以的是吧？洗脸刷牙这些都自己做的。吧
Answer: 嗯
Question: 有没有觉得好像现在做活动好像挺困难的？做事情挺困难的，挺费劲的。
Answer: 没有
Question: 没有有没有好像对周围事情都不感兴趣？啊
Answer: 嗯我以前很喜欢英语，但是我现在英语课根本就学不起来。
Question: 那有没有其他事情也不想做了。啊比如出去你喜欢的一些事情也不想了。
Answer: 我不想游戏了。
Question: 嗯什么都不想是吧？那熟悉的人，呢熟悉的朋友。
Answer: 噢
Question: 所以你有没有想跟某些人想讲话的？
Answer: 嗯就是我闺蜜。
Question: 就跟他还是有感情的是吧？
Answer: 不同学校的也会有一些隔阂。
Question: 嗯你就对你闺蜜有感感兴趣，然后对然后对其余的任何事情或或人都不感兴趣，家里人呢亲戚。
Answer: 不想这么讲话，他们一直要问成绩。
Question: 有没有会经常会有这种失败自责自卑的感觉？
Answer: 有啊就这样子我就很自卑。
Question: 有没有自责？呢
Answer: 我们这次。
Question: 嗯没有觉得自己不好，那样不好。啊职责。有是吧？或者感觉自己犯了有罪恶感一样的。
Answer: 没有这个人，但是我觉得自己不好。
Question: 不好是吧？有没有感觉？感觉对生活厌倦。活着没有意思。
Answer: 有就是想这样子，感觉活着就是很累。
