Question: 那个
Answer: 我想问一下你那个这一个星期你自己感觉你的心情怎么样？
Question: 嗯比较复杂比较矛盾，然后基本上处于一个比较低落的状态，比较容易崩溃的状态，比较容易崩溃，会不会无缘无故就哭啊这样子，可能会有也可能会有有一点没有缘由的会想哭，但是就是也有可能是有事情激发，但我自己。
Answer: 并不知道是什么原因，那你心情你说你处于崩溃的状态是一直。
Question: 一天24小时呢还是说有波动的呢是我白天如果上班的时候，基本上白天是没问题的，我就上班。然后可能开始到下午的时候，就会突然有一些起伏，有些波澜，然后我马上下班就会马上就会第一时间我条件反射就马上回家呆着。
Answer: 在房间里躲着，那如果发生一些就是一些比如说生活里比较让你开心的事情，你还能开心起来吗？
Question: 能我能笑起来。
Answer: 你就讲了是吧？嗯嗯你会不会就是有时候会觉得非常的紧张害怕？有经常经常是吗？嗯那持续多久呢？
Question: 如果是这个紧张害怕的情绪比较明显的状态的话，大概就是也就是这两周的情况。嗯
Answer: 会持续很久吗？就是就是你一紧张害怕是一闪而过的，呢还是说会持续半个小时啊一个小时啊还是一。
Question: 持续多久，那我应该会持续半个小时以上，嗯会有点坐立难安的感觉。
Answer: 嗯那可以克服它吗？就是能让做一些事情让它缓解掉吗？
Question: 我会想我我会想的像想逃，想一个人躲一下。
Answer: 睡觉怎么样？
Question: 睡觉，我是比较喜欢熬夜。
Answer: 噢所以嗯以前呢就这一段这一个星期跟之前比嗯
Question: 就是怎么说呢也就是晚上也不是特别愿意睡着，我会想很多东西会一直想。
Answer: 睡着了之后。呢
Question: 睡着了之后就就就是睡着了可能会。
Answer: 会不就是会不会睡得很浅，一下子很容易惊醒了这样子。会醒会醒是吗？嗯中间中间会醒来吗？
Question: 就不不会完全行，可能就是说半梦半醒就这样。
Answer: 嗯没关系。吃东西怎么样？啊
Question: 吃东西。
Answer: 嗯
Question: 其实我觉得我该吃的还是吃，因为我可能就是也就是减肥嘛就本身就是一直吃的也不多，嗯但我该吃的那些零食啊垃圾食品都是吃。
Answer: 有没有觉得这一段时间突然间觉得那个就是吃东西没有味道啊这样子。嗯
Question: 我觉得有可能是因为我后有一段时间开始就是刻意的去。那个
Answer: 嗯那也就是说你现在的其实是跟你之前差不多的。
Question: 是我嗯我是吃的比较少了，只能说。嗯
Answer: 平时的话工作情况还可以吗？就是会不会影响你的心情会影响你的工作呢？
Question: 工作的话其实焦虑感也是很重的，但是我是自己是觉得。
Answer: 能做的好，能做的好，注意力呢注意力。
Question: 注意力啊工作上其实还好还好。嗯
Answer: 那我就问他们嗯平时有没有什么兴趣爱好？
Question: 以前有很多，现在呢现在我说不上来有什么特别的兴趣。
Answer: 嗯
Question: 不太有。
Answer: 跟还愿意交新的朋友啊这些会还有吗？愿意。嗯
Question: 我反正没有出去交新的朋友。嗯
Answer: 有没有说让你特别有什么事情想去做，啊跟家里人关系怎么样？
Question: 没有什么事情想去做。跟家里人的话，因为我跟家里人一起工作，所以会经常会有一点，因为沟通会比较激烈一点。
Answer: 嗯那跟朋友。呢
Question: 跟朋友的话，其实我这段时间也很少跟朋友接触，噢个朋友其实还好，就是状态看起来都是还挺好的，状态很好。嗯
Answer: 会不会觉得自己最近比较懒散啊这样子会说嗯就生活上面这个生活上。
Question: 懒散。
Answer: 可能有一点吧就是看到家里脏了，会不会想去把它打扫干净。
Question: 那我一直都没有这种感觉。
Answer: 我一直都不会想去是吗？唉这个自己就不讲有有没有什么就是不好的想法？这7天嗯没有，应该是没有。嗯一瞬间也都没有是吗？
