Question: 你这一个星期的话心情怎么样？还可以还可以，呃就是一一条直线没有起伏吗？没什么欺负，没什么欺负，心情没有特别不好的时候，晚上失眠的时候心情不好，失眠的时候心情不好。嗯呃持续的时间长吗？
Answer: 就晚上有3点睡不着，然后就很焦虑，然后就会就会嗯很烦，然后就会哭就会哭是吗？嗯嗯
Question: 那就是发生生活里有没有发生一些开心的事情能让你开心起来？可以。
Answer: 有吗？没有特别开心，没有特别不开心，嗯没有特别。
Question: 平时的话会不会呃就是只有在睡觉的时候会感觉比较的紧张吗？
Answer: 就我焦虑的时间好像挺长的，就是很多事情都会让我很焦虑。嗯就是有时候上课的时候坐在那里就会莫名其妙的在发抖，然后心跳他特别快，然后整个人都在出虚汗，但是也没什么特别的事情，就会莫名其妙的这样子，然后一个人独处的时候也会很焦虑。嗯
Question: 有想过用什么方法来克服它？
Answer: 嗯
Question: 就没有没有，就让他去让他冷着过一段时间就会好是吗？有时候藏了。
Answer: 自残是吗？
Question: 睡觉，呢睡觉的话，两三点都睡不着。之前也是这样吗？
Answer: 像这样的事，嗯10月1号有一次吃了药去医院之后就突然就睡不着，嗯
Question: 两三点能睡到几点？
Answer: 我们早上6:00一定要起床。
Question: 早上6点那只有睡三两三四个小时是吗？每天都是这样吗这个星期？
Answer: 有时候早点睡的话，就是一定会没睡5个小时。嗯
Question: 中间会醒来吗？醒来能马上睡着吗？不行，要是多久才能睡觉。
Answer: 不确定应该二三十分钟了。好像是。嗯嗯
Question: 吃东西。呢你说你自己不吃东西，是觉得吃东西没味道呢还是怎么的就不想吃？
Answer: 应该都是我写的。
Question: 有点恶心是吗？之前呢没吃药之前也吃吃东西不好吗？
Answer: 嗯也是就就是10月1号吃了药片进医院你知道吗？吃不下东西，嗯
Question: 看书能看得进去吗？
Answer: 但是我上课听不出来，上课听不进去，看自己看书可以看进去。嗯有。也没有都听不进去。就是数学啊生物这种有点理科的东西。
Question: 这个问题以前就是听不进去的，好像也有一些我数学听的挺好。
Answer: 嗯
Question: 现在。
Answer: 怎么说？呢
Question: 影响你的影响你的学习吗？
Answer: 还好，不是就是之前经常会有几次身体不舒服在家里请假，然后就因为文科我比较擅长，所以就觉得没什么影响。然后数学生物那几节课就会觉得题目太多。嗯
Question: 那你想办法让他集中还是可以集中的，吧就是除了物理那些语文这些还是可以听得懂的是吧？
Answer: 文科都觉得没有问题，就是理科不行。嗯嗯
Question: 干事情还有动力吗？就是
Answer: 读书啊这些你会想去学吗？现在有时候心情不好的时候就不想你想变都变不下去。那个时候心情特别差的时候，就还有挺强的自杀与嗯反正就是就是觉得我就没什么意思，就会这种感觉。嗯
Question: 你说自杀的话，你是一直一直都有经常会出现自杀的念头，还是说偶尔出现一次？这一个星期内出现了几次 sensitive。
Answer: 有没有想过怎么去做？就是嗯就是有时候抬头看看，看到有一个楼，嗯你就会想怎么这么高呢我操这个意思。然后看到有一个湖就在想，我说现在听上去这么这么深的深度能不能淹死？嗯那会会不会去做自残，然后有时候情绪很激动的话就会吃药。
Question: 你们。就
Answer: 会想去，但是还没有什么真的就不知道怎么说了。就是挺想自杀，但是可能没有那么那么那么有勇气。嗯
Question: 跟爸爸妈妈朋友。Her home关系。
Answer: 还可以。
Question: 会想去交新的朋友啊这样子。
Answer: 学校里面也没什么可以兴新消费。嗯因为我本来就是认识的人特别多，学生人又不是很多，差不多一个段都认识，也没什么太信任上人。
Question: 有没有什么兴趣爱好？看小说上写小说，那你现在还能还能继续往下写。
Answer: 可以是吧？
