Question: 有什么原因，还是无缘无故就自己这样情绪不好。噢
Answer: 嗯嗯嗯前面一段的时候，书记员她怀孕的时候。
Question: 啊噢你意思现在还没走出来。
Answer: 在北京。
Question: 嗯有资金。现在还没走出来是吧？
Answer: 我觉得差不多。嗯应该中间有隔了两三年的时间，然后呢觉得说实在不行，因为太有我有时候情绪爆发的话，太崩溃了，然后就选择了分开。嗯然后去年过来，这边以前在广州，去年过来这边温州还有几号半年，时隔好几年了，然后就好很多。嗯然后今年又开始就是还是觉得情绪很还是这样子。嗯
Question: 有时候很崩溃，对，但是经常会想哭。
Answer: 对很崩溃，但是有自己有颗痣干嘛的，就尽量不让自己崩溃，但是情绪还是我自己没有办法控制。
Question: 有有有没有生活让你开心的时候？说你感到开心的时候？多吗？
Answer: 就是人多的时候或者上班的时候还好，一个人的时候不太喜欢这样的，我希望你能站在这里。过几年了，嗯
Question: 内心主要是平静，还是会经常会有忐忑不安不舒服的感觉。
Answer: 紧张的。嗯我是你看气感觉憋在里面，就是喘不过气的感觉。
Question: 嗯就是很紧就内心感觉很紧，放松放松没法放松。是这样的。嗯持续的这样。金控用了。
Answer: 惊恐。
Question: 我我我说一下。
Answer: 这个时候会。
Question: 嗯
Answer: 像我昨天晚上睡觉，我会追着追着自己。
Question: 里面很。
Answer: 哭啊干嘛的，然后会。
Question: 做梦噩梦。睡眠睡眠时间正常，嘛有七八个小时来做，睡眠好像比较短。
Answer: 我晚上就很少，晚上就不太睡觉，就没有困意，但是白天的话就感觉有点。
Question: 睡不醒的那种感觉，你说晚上睡不着是1点都没睡，还是说时睡时醒那种很浅。
Answer: 就是可能晚上到四五点五六点这样子没睡着。
Question: 十几个小时。
Answer: 噢六七点，如果说我上早班的话就三四个小时，然后我说不上班的话就可能一直睡到第二天，然后一直一直睡不醒。就没有。
Question: 昏昏沉沉的。就晚上不睡，白天补觉。食欲怎么样？像胃口三餐按时吃吗？还是说？就是有时候不不吃，或者想到饿的时候还才会吃一两个月。嗯
Answer: 这个上个月跟现在这个月都不怎么好。
Question: 嗯怎么不好法？不想吃。
Answer: 对，不怎么吃。
Question: 就就就不吃，吗有时候甚至。
Answer: 嗯昨天就就差不多一天一顿那个样子。
Question: 噢那需要别人催吗？一顿。
Answer: 做的。就是偶尔会这样子的。嗯那我自己想吃东西的时候就很很少。嗯
Question: 你现在干活能集中注意力吗？还是说脑子很杂？集中不了精精神，做事情。
Answer: 我上班有时候突然一下情绪会一下子。
Question:  D. 
Answer: 崩溃。也很低落，对，然后就哭，但是也没说我哭，我也自己找不到原因说为什么想哭了怎么办？呢就是
Question: 嗯就就是心情心情差，嗯就有时候干活难以集中注意力。
Answer: 嗯
Question: 你是做什么工作？
Answer: 酒店餐饮的。
Question: 噢那出错的概率多吗？
Answer: 嗯不多浑厚。
Question: 或这个客人会说你。
Answer: 嗯那有时候如果客人说这段时间的话，可能客人如果有跟我说一些事情的话，我会可能给客人有正常。
Question: 噢有争吵。为什么正常？
Answer: 突然来说我态度特别好，我是特别好厉害。
Question: 现在还是能每天去上班。噢
Answer: 嗯但但是啊就是强忍着去上班其实。这样子。
Question: 兴趣爱好有吗？有没有想自己想做的事情？
Answer: 没有我现在就。
Question: 一点都没有一点都没有，以前还有的时候，像像对跟那些好朋友啊出去聊天啊交往这些还有兴趣吗？或者亲戚啊这些？都没有。就想一个人待着最好。
Answer: 我都不想上班。啊
Question: 情绪还是经常会有起伏的时候。
Answer: 就像这样子经常会哭。
Question: 嗯自责有吗？
Answer: 这个
Question: 啊有是吧？迟每天都经常会自责，觉得自己哪哪里不好，哪里做错，我觉得自己挺失败的。
Answer: 主要是对父母还有。
Question: 小孩子这一方面噢觉得自己挺自责的。
Answer: 第四。
Question: 有没有好像对生活厌倦，觉得好像活着没意思这种想法。
Answer: 嗯那那还好，我觉得还没有没有。
Question: 就是不会有这种想法念头。说去就是说自杀这种不会有的。
Answer: 不会，我只是觉得我也不想上班，然后我有什么事情都不想做，我就想待着。
