Question: 想想像像不好的那种念头越来越越强烈。
Answer: 嗯什么不好念？
Question: 就是觉得人家什么都不如意，多一点。不想活了。
Answer: 噢什么都有烦心事很多，嗯就是对生活比较厌倦，嗯有具体的原因吗？是遇到什么事情？还是说自己。
Question: 我打游戏，我老公觉得好像尤其是次要的，像现实生活，但是我对小孩或者对他们没有什么感觉。就是嗯没有什么，好像我是妈妈，好像我给他他叫我妈妈，我们打视频，我给他买东西，他想要什么给他买什么，但是没有那种好像他如果摔伤了，我会很痛，嗯没有那种感觉，就是我希望每天都是早上起来去店里玩一下，然后下午那个时候我就要打游戏，然后晚上忙一下我叫大游戏，打完游戏我就要喝酒，然后就就希望每天都是这样子，不要有变化，或者他们突然来我这里。
Answer: 对对你做要求。
Question: 所以就不要改变我现在的样子。
Answer: 嗯但是应该是说你是当妈的人应该有责任。吧那你觉得你这样这种想法合理，就是自己按自己的这种想法了，不管你这些孩子。
Question: 我平时他们要要我们都打视频，他们下来玩，我们也都有就是在一起，他都是爷爷奶奶带。
Answer: 对对对我知道。你觉得你这种想法你自己觉得合理，就是你自认为。
Question: 对吧？
Answer: 还好吧还好是吧？就最近因为就是你老公好像对你这像这种现在这种每天的这种安排好像不太满意是吧？
Question: 嗯没有他因为我们有时候网上聊了，因为我觉得在网上什么话都可以讲。
Answer: 你你老公跟你是一爹，没有住在一起，但是我们。
Question: 我跟别的朋友嗯然后他是我是晚上喝完酒就回家，他是要凌晨两三点才回家。然后就因为我觉得晚上是什么都可以聊。就是不管说什么，你都跟这个人如果闹矛盾或者不好了，或者聊一些别的话题，我们可能相了微信以后就没有联系了，就不知道谁是谁，然后就会在网上聊得蛮多的。包括就是嗯一起玩，一起打游戏，但他可能觉得游戏里面聊的不好，觉得要现实里面有朋友，但是不喜欢。
Answer: 嗯行那我知道。就因为这个然后你过来。
Question: 然后因为最近这段时间后面脚烫伤了之后，就没人帮我做，然后玩游戏。就现在就那种以前的话也不会老往那边想，但是现在的话基本上经常会往那边想，包括白天不喝酒的时候。
Answer: 嗯王明祥这是觉得。
Question: 这世界不太美好。
Answer: 嗯噢然后你最近7天基本上都是这种很不开心。压抑。偶尔有开有开心的时候吗？
Question: 打游戏的时候。
Answer: 啊会开心是吧？打游戏的时候就很放松的。那你觉得你除了打游戏其他方面能让你开心吗？还是说。
Question: 没有
Answer: 这样不开心的。这最近也明显了，还是以前也是这样。
Question: 最近半年开始越来越明显。
Answer: 越来越明显。你最近7天有这种内心有叫是平静为主，还是说经常会有紧张？会有恐惧，嗯会不安。
Question: 就很烦躁。
Answer: 就很烦平静不下来。就很烦很烦是吧？持续的吗还是？
Question: 要么就看反正如果一般就是看电视或者反正一句话就很容易发火，就很烦，就很不开心就想哭。
Answer: 嗯平衡平衡睡眠怎么样？
Question: 不少。
Answer: 呃一天睡。睡觉时间有多长时间？
Question: 如果喝酒喝喝喝半斤白酒，一下午大概是1点能睡到五六点。
Answer: 嗯
Question: 呃然后就醒了之后，就躺着就迷迷糊糊没办法再睡。
Answer: 嗯
Question: 然后如果不喝酒的话，可以整晚躺着闭着眼睛，但是都知道在干嘛都没睡。
Answer: 嗯就你现在多长时间，你这个状态就是要喝酒。
Question: 喝白酒是。欢迎一年了，最起码七八个月。
Answer: 嗯没玩就是基本上都都要喝酒，噢那你一天不喝瘦了。
Question: 可以不喝，但是就睡不着，到那个点就想喝。
Answer: 你你丈夫不管你。
Question: 因为我睡不着，他也觉得喝酒了之后能睡也还好。
Answer: 胃口怎么样？三餐的这种这个不吃，为什么？
Question: 吃不下要么就吃一点就饱了，或者也不饿。
Answer: 那你能量哪里来？所以。
Question: 最开始的时候那段时间有碰到过一百二十几斤，后来他爸说我。
Answer: 为什么为什么会胖呢？
Question: 因为那段时间我们店店里好像发生了一件事情，然后休业整顿。那时候就碰了就那以前没有说那么不开心。
Answer: 那个时候还是可以吃的。
Question: 嗯
Answer: 呃最近我我我说最近最近7天基本上不吃你是那你是。
Question: 嗯基本没怎么吃，或者像白煮蛋是一一个白族的或者一个半加点菜就好了。
Answer: 吃点蔬菜就好了，就没怎么吃，还是会吃的呢？
Question: 对，这很少很少。
Answer: 就不想吃，嗯你现在注意力能集中吗？打游戏注意力或者做事情的注意力能集中吗？还是说经常会finish？
Question: 打游戏的时候还好，其实做事的话也还还可以。
Answer: 还可以是吧？聊天啊交谈啊能启动吗？可以可以是吧？你觉得还行。就整个人不会说懒散到说洗脸啊刷牙这些洗澡啊这些不去做，没有吧？还是会去简单去活动一下。
Question: 噢会会会徐总。就是偶尔会提提起兴趣会会去打扫一下，但是平时都一样。
Answer: 你现在对周围的有感兴趣的事或人吗？
Question: 嗯
Answer: 除了打游戏，打戏这些是很很感兴趣的。
Question: 嗯
Answer: 啊然后对其他事情一点兴趣都没有。
Question: 也就是说说听听没有特别想去了解。
Answer: 有没有持久的自责？呢
Question: 会
Answer: 持久。智者什么？
Question: 嗯
Answer: 嗯不是持久，那应该很印象很深刻。啊
Question: 就是你说的这个是几天或者。
Answer: 最近7天就每天都会有自责，责备自己，我对既往一些事情，然后后悔。啊对。啊
Question: 记者、嗯外婆因为我这样，然后记得。
Answer: 外婆应该是这样，因为因为你做的不好，然后外婆。
Question: 因为他他得了血癌好像都是我的问题。
Answer: 噢噢然后你的外婆啊都是以为你的问题，啊噢有没有觉得好像对未来好像比较悲观啊迷茫。啊好像对未来没什么信心。
Question: 没没想过。
Answer: 就自责是肯定有的。经常会那那你说对生活厌倦了，有这种自杀的念头吗？有有有计划吗？
Question: 有想过。
Answer: 有想过是怎么去做是吧？
Question: 有想过怎么做，但是也有想过走走到楼顶，但是走上去没做。
Answer: 走上去过啊
Question: 不想试试，那是什么感觉？
Answer: 啊是叫曲靖是吧？
Question: 好。
Answer: 你先做一些检查检查完，然后再去门诊来看。
