Question: 那我们现在开始。啊
Answer: 嗯接下来我问你的问题，就是最近7天里面的一些情况，你的实际感受就行。
Question: 嗯
Answer: 嗯你能说说看你最近的这个心情怎么样？心情。
Question: 呃实验一直停滞不太好。
Answer: 没有问题，没有事件原因，啊这种心情心情开心、悲伤、平静这心情平嗯第一不开心还是能开心？还是说平静？
Question: 嗯不开心吧实验停止着。呢因为实验挺多的。
Answer: 不开心呃持续的不开心还是还是会有事情。
Question: 那你开心的，有事情有开心的，啊那你是。
Answer: 开心的多还是不开心的多？
Question: 只要做实验就可以了。
Answer: 嗯那最近期间是也办了办了，就是一半时间不开心，一半时间不开心，就是做实验就那做实验的时间段都是不开心的。
Question: 那也没有就就是噢我不开心。
Answer: 那个好友不开心。嗯最近的心情有有没有这种紧张不安的情况？
Question: 没有那些。
Answer: 经济呢也没有。睡眠怎么样？
Question: 睡眠。我我晚上我晚上本来就睡到晚上。
Answer: 啊啊就睡得晚。啊
Question: 早上也不想起，但是要打卡必须起就是那里。
Answer: 睡就是想睡觉的时间就能马上睡着。嘛
Question: 好可以，然后中间会醒吗？昨天车上厕所，其他车我都没洗。嗯
Answer: 啊然后你一天的睡眠时间有多少？
Question: 睡眠只有晚上晚上的话12:00 1:00是12点，然后到早上的7:50嘛啊那7.57个7个小时。
Answer: 差不多了。最近的吃饭呢怎么样，胃口怎么样？吃汤饭pot。
Question: 还行，吧就我点外卖。
Answer: 就有没有说还是有食欲的？就饿了还是很想吃吃的，还是感觉挺挺有味道。
Question: 下一个。
Answer: 就吃饭啊就吃饭有没有味道？
Question: 是为啥没喂到？呢
Answer: 那就行了，嘛你就有味道就行了。嘛最近你看书吗或者做实验？
Question: 看文献做实验。
Answer: 啊做实验做实验过程中能集中注意力吗？
Question: 就能但是比较暴躁。就比较烦，啊就因为就就想着。就是
Answer: 那你做实验过程中总不会烦。啊做实验过程中。
Question: 做实验过程。
Answer: 会不会就是你做实验过程中能不能集中注意力，那然后看看书或看文献能不能集中注意力。
Question: 那要听歌呢。可以可以。
Answer: 跟别人聊天也能集中，能不能集中起来。
Question: 对，除了跟老师聊天。
Answer: 呃就是说你做事情能不能集中注意力？能。啊最近有没有懒散的情况，就是什么事情都不想做。啊嗯嗯嗯嗯
Question: 有。
Answer: 是就是比如说。呃
Question: 10月1号左右，我的呃10 9月30号我的测序结果出来了，然后到一直到现在我还没有分析出我下一步要研究的东西。
Answer: 啊这个南山。
Question: 没关系。
Answer: 你就不知道干嘛。
Question: 啊就就就就
Answer: 其实你这个太高大上懒散，就是说可能连洗脸、刷牙、洗澡这些都不想做了。
Question: 那肯定会。
Answer: 没有。啊有没有现在兴趣爱好还？
Question: 还有吗？就是感觉因为这个没有多少时间，我之前不是学日语的，嘛12月6号还有日语考试，可是最近一直在搞那个基因，嘛也没有时间去复习，然后之前还买了那个小提琴，吧后来也没有时间也没有去练了。
Answer: 是因为没时间，而不是说没兴趣。
Question: 一个是呃小提琴的话是学不会的。
Answer: 其实有兴趣去服务。
Question: 没时间。
Answer: 其他的兴趣，比如最具啊这些还是有的。吧
Question: 最具有的，但是比较少的。嗯但是偷着看。
Answer: 然后跟别人聊天交流还是有兴趣的。
Question: 嗯就是不太想跟别人说话，因为我实验还没分析出来。呢
Answer: 这样的吗？
Question: 嗯就是很烦，因为那个实验都对我自己一个人做，你知道吧师兄就别人他不了解你，这个但是人家又知道的比你多，就这种纠结。
Answer: 你这个课题你自己独立完成。
Question: 对啊我们我们组每个人都独立的，别人不可能去了解，那导师啊导师是了解的，但是他现在就是让我在这这已经这好多个基金里面去找8个大，就是我一说你就知道那个基金让我去验证，可是我还没有挑出来，就这样就比较烦自己。就这一个是都要做这个对对。
Answer: 那发现那你就就是一个发就创造了这个新的一个。
Question: 没有那么高大上，老老师对我要求不太高，对那篇文章要求不高。
Answer: 行，嗯现在就是说你对这个科研还是有热情的想去能找到那个像你说基因对吧？
Question: 那肯定得找那不找。
Answer: 就美丽还是有激情，希望能找到。
Question: 我觉得我最大的不开心就是实验别的再没有不开心的地方。
Answer: 就你会有这种时候时时不时的这种失败感或自责自卑感。就最近7年这个这个这个失败的嗯职责，或者就是觉得好像自己。
Question: 实验里有吧？
Answer: 完成不了了感觉就想就毕不了业了，感觉完成就是这好像。
Question: 对千图标，比如说不单对。
Answer: 对自己这个实验就感觉对自己的人生都感觉有点悲观。
Question: 已经看开了。嗯
Answer: 但有那种失败的这种感觉，有。
Question: 有吧就是比如说我现在就可能会想，那我比如说我9月的时候9月的时候，如果我是同时做这些实验，那我可能现在都已经到什么什么阶段，可是因为我是一个做完才接着做，一个做完才接着做，就感觉现在就是就挺失败的。进度还跟跟自己预期好像不太一致。噢噢而且老师虽然每次谈话，他都说虽然来了就是才这么短时间，实际我来了半年了，嘛其实他说唉你做的挺好，但是我知道我做的不好，因为。
Answer: 很多就可以了，你觉得老师是其实是在鼓励你安慰你。
Question: 因为我觉得好多东西我可以并列着做的，可是我把它按顺序排开了，这就导致就是实验进度。
Answer: 就拉着那可能导致对你要求跟你自己对自己要求不一样，啊你可能对自己要求很高，老老的对你要求可能一半，哼这样办有可能吗？嗯那有没有对生活厌倦这种应该。
