Question: 你这一个星期觉得自己心情怎么样？还可以。还可以。呃有没有特别高兴的事情或者特别难过的事情？没有没有。那有没有觉得一天当中突然间觉得非常的紧张，害怕的感觉有没有？没有。也都没有。睡觉还可以吗？
Answer: 还行。吧
Question: 跟之前都一样。
Answer: 这一个星期是跟之前是一样的。啊
Question: 那吃吃饭呢还可以，也都是一样的。嗯嗯干活的话注意力能集中吗？可以集中可以集中的是吧？会觉得自己什么事情都不想干吗？
Answer: 偶尔会有一下。
Question: 这一个星期当中有吗？
Answer: 也有。吧
Question: 有吧？那干家务活啊这些会有影响吗？
Answer: 平时不干家务的。那上一下。
Question: 那洗脸这些会有影响吗？没有影响没有影响。嗯有平时有什么兴趣爱好吗？
Answer: 没什么特殊的兴趣爱好。
Question: 没有兴趣爱好看电视这些也都没有上。
Answer: 双手啊双手。
Question: 手机是有的，啊现在还是。
Answer: 这这是刷手机。
Question: 那那个
Answer: 跟父母。
Question: 我朋友关系之间都还可以吗？还可以都可以的是吧？
Answer: 够不够？
Question: 会有时候觉得自己特别的失败，然后自就感觉特别的那个就对自己的评价特别差，这种情况没有没有有不好的念头。
Answer: 这个星期是没有的，既往可能是会有一点噢在月经期间心情有一点波动。
