Question: 你这一个星期觉得你心情怎么样？很好啊很好，没有不开心的时候。
Answer: 那肯定有，但是小事吧我觉得那些都是。
Question: 大部分时间都是开心的，嗯那有没有紧张啊感觉害怕不安这种感觉有没有没有。没有是吧？睡觉跟之前都一样吗？一样。啊
Answer: 都挺好的，没有。
Question: 睡真就是睡不着啊这些情况不会吃饭吗？
Answer: 特别好特别好。
Question: 嗯干事干活的话注意力能集中吗？可以可以，啊会不会觉得平时都不想动，不想做事情？
Answer: 不会按照我的运动量运动量。嗯
Question: 那那个呃平时的兴趣爱好都会都还喜欢吗？
Answer: 爬山跑步。
Question: 都还是跟之前一样是吗？跟家里人关系好吗？
Answer: 挺好的。
Question: 嗯太健康了。是嗯那那个会不会有时候觉得自己是一个失败的人这种感觉有。
Answer: 唉你别说是好像是有的，这作为正常人应该都会有吧？
Question: 就偶尔会有什么对。啊嗯
Answer: 嗯觉得自己能力不够，嗯肯定会有嗯是是是。
