Question: 阿峰最近这一段时间你感觉心情怎么样？
Answer: 星星一般。
Question: 一般噢啊平时在家里的时候心情嗯多久？呢是一天，嗯大多数时间都都很一般不太开心。
Answer: 对。
Question: 嗯这这近一个礼拜一个月都这样吗？都这样，那因为一些什么事情不开心。啊
Answer: 因为身体不好。啊
Question: 嗯
Answer: 4岁的有有些有不愉快。哈
Question: 有些不愉快的事情，啊噢那发生什么不愉快的事情？啊家里的事情吗？嗯嗯成天会因为这些事情不开心，是吗？这样。啊那比如说身边有开心的事情，啊你能开心的起来吗？比如你看电视看到了一些有意思的呃情景，啊心情会好一点吗？会好一点。那这种时候多吗？不多不多。那平时有感觉紧张吗？不紧张不紧张。啊有没有嗯烦起来啊不安，啊有点害怕呀这种感觉？没有，平时都没有的。啊那最最近一段时间睡眠好不好？
Answer: 我说你拜。
Question: 一般啊那能睡几个小时呢？嗯吃个七八个吧六七个小时，啊晚上会不会醒来很多次？噢就是醒来上厕所的问题是不是？嗯那醒了之后还可以再入睡，是吧？嗯那感觉嗯好睡吗？还是要躺在床上翻来覆去睡不着的感觉？噢是好事。啊食欲怎么样？啊食欲胃口。
Answer: 为扣押犯人。
Question: 也一般啊那感觉是比以前好的时候差一点了，呢还是能吃一点。
Answer: 嗯差一点。
Question: 差一点，啊有的时候看到一些食物不太想吃，没胃口。会这样吗？有一点。啊那你平时看电视的时候会不会走神呢？或者是做些什么事情，嗯突然就想别的去了，会这样吗？注意力会会不集中吗？那倒不会。嗯那比如说看电视的这个内容啊有没有看着看着就忘记了，唉不知道自己在干什么，没有了，都能正常看下去的。啊那平时有看书吗？看书看报都没有的。啊嗯那最近有没有感觉自己变懒散了？不爱动，啊也不想运动去啊不想出去，也不不想下楼去散步，嗯那是一天大多数时间都这样，都不想嗯感觉没有力气。嗯那比如说一些呃日常生活中洗漱，呢像我们早上起来洗脸呀吃饭啊这些会不会也懒得去做？也不爱动。
Answer: 这是自己的。
Question: 嗯
Answer: 市纪委书记。
Question: 自己会洗脸。啊
Answer: 所以好了自己。
Question: 自己能动的，嗯那其他事情呢？比如说看电视有没有时候都会不想看了，没兴趣，觉得没意思，嗯还有这种感觉。啊那你跟家里人关系怎么样？
Answer: 家里人关系好。
Question: 好的，啊啊他们有一些什么开心的事情，不开心的事情你关心吗？比较关心的，啊会受他们这些事情影响的。嗯那比如说周围啊这边什么公园的风景，啊楼下啊啊电视剧啊这些还有没有兴趣看？我是不想看，噢不想搞。嗯那最近有没有一些不好的想法？没有没有有没有觉得自己很没用，啊生病了又拖累家人，这种想法有吗？
Answer: 有一点。
