Question: 你好，现在给你做一个抑郁的量表评定，然后请您配合一下。
Answer: 好的。
Question: 嗯最近心情怎么样？啊
Answer: 心情很好。
Question: 噢有没有不开心什么的？没有。啊嗯有的时候会不会无缘无故感到紧张。啊
Answer: 什么的。那倒没有。
Question: 那没有或者是有一些事情的时候。
Answer: 有那种棘手的事情就会有点。
Question: 不开心、不开心，啊不开心会多长时间？呢就那一会就过去了。噢最近睡眠怎么样？
Answer: 很好。
Question: 很好。啊嗯一天大概能睡几个小时？呀
Answer: 8小时。
Question: 嗯8个小时吃东西。呢
Answer: 正常吃。
Question: 经常吃看书啊什么之类的，注意力怎么样？
Answer: 很正常，就很还好，没什么太大的变化。
Question: 没什么太大变化。嗯干活呢就是学习啊或者是干家务活啊这些。
Answer: 也都还好，都很正常。
Question: 都很正常。和周围朋友的关系怎么样？
Answer: 挺好的。
Question: 嗯喜欢做的事情，对喜欢做的事情。呃还有兴趣吗？兴趣方面。最喜欢的当然有兴趣，有感兴趣的对。
Answer: 感兴趣的话就我一直很感兴趣。
Question: 你也觉得很感兴趣。
Answer: 会有悲观的想法吗？
Question: 会多吗？不多。嗯什么时候会有这种想法呢？
Answer: 就是事情很多的时候。
Question: 啊时间很多的时候，那是呃事情结束了会缓解吗？
Answer: 换届。
Question: 就
Answer: 就那段情绪就过去。
Question: 嗯不会维持很长时间是吗？不会。间歇性了。嗯那也不会有什么不好的观念了。
Answer: 不会
