Question: 你好，现在给你做一个量表。
Answer: 嗯好的。嗯你最近心情怎么样？星星很。Ok。啊
Question: 很ok，噢有没有什么不开心的啊或者怎么样？
Answer: 没有什么不开心的。
Question: 没有什么不开心。啊噢有的时候会有紧张的感觉吗？
Answer: 有有时候会有一点。
Question: 就是什么时候什么情况下会有这种紧张的感觉？
Answer: 就是实验做不出来的时候。
Question: 实验那实验做出来了之后。呢
Answer: 超级开心超级开心。
Question: 啊每次实验。就是大部分实验吗？
Answer: 嗯就是数据还蛮重要的那些实验，噢
Question: 那其他的时候会有莫名的紧张的这种感觉吗？
Answer: 那没有。还没有。
Question: 睡睡觉怎么样？
Answer: 睡觉嗯睡觉睡得非常香。
Question: 其实吃东西。呢
Answer: 吃东西，啊吃东西，嗯看一天的心情吧心情好的时候多吃点，心情不好少吃点。
Question: 噢就是心情不好的时候会多吗？
Answer: 也还好。吧这是正常的使命，就这样。啊注意力呢注意面，注意力也还蛮集中。吧
Question: 还蛮集中的。啊就平常就是干事情啊什么之类的会不会觉得有点困难，活动啊运动啊或者其他的。
Answer: 没有啊没有，啊
Question: 就是对周围的呃和周围的朋友的关系。呢
Answer: 可以啊都挺好，嗯对自己兴趣爱好。呢兴趣爱好。啊兴趣爱好、这嗯兴趣爱好爱好跑步，然后去操场锻炼身体，那这段时间还可以正常跑步，这段时间因为疫情的原因，然后就耽误了一下，等结束了之后就去跑。
Question: 噢有的时候会有悲观的一些想法吗？就比如说自罪自责啊自卑啊这种会有吗？
Answer: 没有。啊
