Question: 啊你好，现在给你做一个问卷调查，最近心情怎么样？
Answer: 还不错。
Question: 还不错，有没有不开心？啊没有。啊有的时候会有内心紧张的感觉吗？有。大家什么时候会有这种感觉？
Answer: 进老板的时候。
Question: 吃晚饭的时候这种频率高吗？不高。这种紧张会维持多长时间？呢
Answer: 30秒。嗯
Question: 睡最近睡觉睡觉睡得怎么样？很香。吃东西呢食欲方面更香。看书、呃读报、这注意力方面呢还可以。
Answer: 嗯
Question: 有。注意力不集中吗？
Answer: 嗯不多。How are you？
Question: 偶尔有啊呃活动方面呢就是干活。啊
Answer: 或者是嗯都很挺好的。
Question: 都挺好的，没有什么困难是吗？
Answer: 噢
Question: 之前的兴趣爱好啊和周围人的关系。啊
Answer: 就是然后打打游戏，周围人挺好的，嗯
Question: 啊有没有减退啊这种？减退就是兴趣减退啊这种会有吗？
Answer: 从来没有，因为做这一个星期。
Question: 有过一些悲观的想法，吗比如说自卑自责。啊
Answer: 嗯
Question: 噢有过自杀的这种念头吗？
Answer: 没有
