Question: 你好，现在给你做一个量表的筛查，嗯最近心情怎么样？
Answer: 挺好的。呀
Question: 呃有不开心吗？
Answer: 嗯偶尔。
Question: 噢大概是一个什么频率呢？
Answer: 嗯两天一次。
Question: 噢一次大概会持续多长时间？
Answer: 嗯半小时。
Question: 半小时就好了是吗？对。噢呃平时会有莫名其妙的内心紧张的感觉吗？
Answer: 没有
Question: 没有嗯或者有事情的时候。
Answer: 有事情会紧张吗？
Question: 然后事情过去了。呢
Answer: 事情过去了就放松就放松了。
Question: 睡觉睡得怎么样？
Answer: 还行。
Question:  I see。嗯有睡不好，有比如说入睡困难，啊睡得浅，啊这种会有吗？
Answer: 会有比如说喝奶茶。
Question: 噢就是外界因素是吧？吃东西如果就不喝奶茶这些。呢
Answer: 一般都挺好睡的。
Question: 挺好吃的，吃东西。吃东西。呢
Answer: 喝奶茶之后就会睡不着。
Question: 嗯吃东西方面，呢食欲。
Answer: 食欲正常。啊
Question: 持续增长。呃学习啊读报啊之类的交流啊会有注意力方面的问题吗？
Answer: 嗯没有吧。没有
Question: 那会不会有的时候会比较懒散，这种会有吗？
Answer: 会有啊偶尔不想干。
Question: 完了不想干，那会不会有就是说呃日常的一些活动都懒得去嘎或者是会有这种时候呃次数多吗？
Answer: 嗯还行。
Question: 还行，是大概是一个什么？频率，对。或者是时间。
Answer: 嗯心情不好的时候比较邋遢。
Question: 噢呃自己的兴趣爱好之类的，呢或者是跟朋友交往。
Answer: 兴趣爱好、运动、唱歌、玩游戏。
Question: 啊就是最近对兴趣爱好就是怎么样？就是说最近兴趣爱好还能正常进行，啊或者是花一定的时间去。
Answer: 对。就很正常进行。
Question: 噢跟周围人相处。呢
Answer: 很正常。
Question: 真的会有悲观的一些想法，吗比如说自罪自责啊自卑啊这种。
Answer: 没有。啊
Question: 没有嗯或者是有有有过自杀的这种观念吗或者想法。
Answer: 曾经有过。吧
Question: 曾经有过最近怎么样？最近没。
Answer: 最近没有。
Question: 噢你对自杀这种想法有有没有什么看法？
Answer: 嗯就觉得是不对的。嘛
Question: 不对的。
Answer: 还有其他的吗？嗯就觉得是对自己对家人也不负责。嘛
