Question: 嗯你最近是有点不开心吗？
Answer: 嗯低落吧金钱，无精打采的那一种。
Question: 就一整天都这样。
Answer: 嗯对什么都提不起兴趣来。
Question: 这样有多久了？
Answer: 几个星期了吧。
Question: 就碰到开心的事情，心情会好一点。嘛
Answer: 嗯不会有很大的反应。
Question: 啊还是不是很高兴，一直是一个比较抑郁的状态。
Answer: 对。
Question: 自己感觉身体紧张，啊内心紧张这种。
Answer: 很疲惫。
Question: 啊就是浑身没有力气，睡觉怎么样？
Answer: 嗯睡觉次数比较多。
Question: 次数比较多，白天也在睡吗？睡一次大概是多少时间？
Answer: 睡一次蛮久的，吧好像是三四十分钟左右。
Question: 然后醒一会又继续睡了。
Answer: 对。
Question: 那这样晚上睡眠会不会比较差？
Answer: 嗯不会不会影响到晚上睡眠，反而好像就一整天都在睡觉。
Question: 晚上的话也是大概几点钟睡几点钟起来。
Answer: 嗯八九点钟睡，然后白天的话也就做好长期，但是正常睡眠的话白天还是那种昏昏欲睡的样子，嗯
Question: 胃口怎么样？
Answer: 没有什么胃口。
Question: 包括平时喜欢吃的一些东西，现在有兴趣吗？
Answer: 没有什么兴趣。嗯
Question: 三餐能保证正常进食吗？
Answer: 不能保证。
Question: 吃的都比以前少了。
Answer: 对。
Question: 有时候会干脆不吃吗？
Answer: 嗯
Question: 嗯最近就白天做事情的时候，注意力能集中吗？
Answer: 勉勉强强能集中，吧没有以前那样能集中注意力了。嗯
Question: 干的事情也也比较少是吗？对整个人有很懒散的感觉吗？
Answer: 有
Question: 那那种日常的吸引刷牙之类的，感觉做起来比较困难还是怎么样？
Answer: 一般。
Question: 啊
Answer: 还是这个还是能做到的，但是嗯也还行。
Question: 需要别人帮助推啊这样的。
Answer: 嗯我嗯暂时还没有到那种地步。
Question: 那平时自己有一些兴趣吗？现在有没有继续在做？
Answer: 平时有画画听歌之类的兴趣，现在听歌偶尔还会继续画画，就没有再去做了。
Question: 听歌的时候听的歌曲会让你高兴一点吗？还是心情怎么样？
Answer: 平缓一些不会心情平缓倒是有，嗯我会让我高兴起来的。
Question: 那自己有感觉到就是前途悲观或者说想到什么吗？
Answer: 感觉没有前途。
Question: 就感觉自己就是自卑呀自责这种。
Answer: 嗯
Question: 有没有想过就是自伤自杀的一些想法？
Answer: 有吗？
Question:  New New详细的计划吗还是说有时候就一闪而过这样子。
Answer: 也是。嗯
