Question: 你好，我现在给你做一个萌蒙哥马利的抑郁量表，请您配合一下，好的。嗯最近有不开心吗？
Answer: 没有
Question: 没有，嗯一点都没有，不开心吗？
Answer: 嗯也会有，但是自己能克服。
Question: 能克服就不开心，会维持多长时间？呢嗯两分钟吧两分钟，噢呃平时会有莫名其妙的紧张的感觉吗？
Answer: 没有
Question: 没有这个真没有。
Answer: 嗯有紧张，但是知道原因就不是莫名其妙的。
Question: 噢然后过过了之后也也也不会紧张了是吗？
Answer: 就是遇到相似的情景还是会紧张，但不会莫名其妙，而且这个紧张的程度不高。
Question: 嗯就自己能去调解调解的，嗯睡觉睡得怎么样？
Answer: 挺好的挺好的，就是睡之前可能有点担心担心自己睡不着，但是好像也挺能入入睡的也挺快的，但是中间会醒一次。嗯
Question: 嗯他没有说睡的变少了，或者是睡的变多了，这种没有是吧？这个没有不会。嗯吃东西吃的怎么样？
Answer: 就很正常。
Question: 很正常，没有吃多也没有吃少。
Answer: 嗯就是干活就失落，就是如果我一天什么都不干，可能是比较少，但是我运动了或者是反正正常的做了一些事情就会吃多了。
Question: 嗯注意力，呢就比如说学习，啊或者是跟别人交流啊这些。
Answer: 嗯挺正常的挺正常的。
Question: 嗯会不会有的时候会很懒散这种。
Answer: 有有，但是正常的拖延懒散，嗯我觉得正常范围内吧自己能控制就还没有厌恶自己说，因为很麻烦。
Question: 噢嗯嗯自己的兴趣爱好什么样子，或者和周围人相处怎么样。
Answer: 就挺好，也不是说挺好的就是说就是我就是这样子的，就是我是这样一个人，那我是我周围的人际关系都是很符合我的对我自己的理解吧。
Question: 嗯就是
Answer: 兴趣爱好什么的还是兴趣爱好好像没啥兴趣爱好，就是就对，就是就是有点三天打鱼两天上网的时候就是想起来就会干一下，就不会说每天都去干自己吃饭的时候。
Question: 但是也没有减退，或者是干的时候还是很开心，嗯对。噢有没有一些悲观的思想，比如说自卑自责啊这种会有吗？
Answer: 会有，但也是在正常的范围内，吧就不会给自己造成困扰和痛苦。噢嗯
Question: 有过自杀的这些念头吗？
Answer: 叫什么？自杀，就是说有肯定是有，但是不会这么去做。
Question: 嗯但这种念头会多吗？
Answer: 疫情在家有点多，就像现在忙起来就基本上没有基本上也就没有了。
