Question: 嗯你好，现在给您做一个能够把那个量表请你配合一下，嗯最近心情怎么样？
Answer: 心情比如。
Question: 心灵低落，低落到什么一个程度？呢
Answer: 嗯怎么说？纯度怎么分？
Question: 就是说你这个低落是一直低落，呀还是说哦一天之内可能滴了一小会儿？
Answer: 嗯因为时间比较长，就是没注意的时候就会心情低落。
Question: 噢是每天都会有吗？你会感觉一天大概会有多长时间？
Answer: 除了睡觉一天除了睡觉，呃十几个小时，啊除去睡觉以外。
Question: 基本上都很低落，是不是？噢那你改变一个环境，比如说去做一些自己喜欢的事情，这种会有一些改善吗？
Answer: 嗯改善有一点，但一旦不注意就又会变回原来的样子。嗯
Question: 有会有紧张啊这种感觉吗？
Answer: 紧张不会。
Question: 嗯或者是有的时候无缘无故感到一些恐惧，啊害怕呀这种。
Answer: 恐惧。有过，但是频率好像不高。
Question: 偶尔会有一点恐惧的感觉，噢睡觉睡得怎么样？
Answer: 比较开心。吧
Question: 还行。嗯有没有睡不着啊醒的早啊这种。
Answer: 有醒的早的情况睡不着，不会。
Question: 噢或者睡得很醒，这种钱会有吗？
Answer: 睡得很浅，也有。
Question: 就是虚实性，对。是经常吗？还是偶尔？这个是经常的嗯吃东西吃的怎么样？
Answer: 吃饮食正常。
Question: 嗯你是比较正常，也没有什么食欲减退啊或者增加这种没有啊还没有啊注意力方面怎么样？
Answer: 注意力、嗯容易注意力不集中。
Question: 就比如说能不急的话，比如说我再跟你讲话，你会不会有的时候也会走神这样？
Answer: 讲话的时候做成比较少。
Question: 嗯学习。呢
Answer: 学习一些同学。吧
Question: 学习就是不能。
Answer: 很集中注意力是吗？
Question: 就很非常容易的跑，还是说偶尔会跑一下？
Answer: 比较容易回答。嗯
Question: 嗯那就是说刷牙洗脸洗澡这些简单的活动会有困难吗？没有。他没有或者是干一些呃要一些努力的事情，比如说拖地啊或者干家务活啊这种。
Answer: 嗯应该没问题。
Question: 这个也没有什么问题。啊噢对周围的人啊或者事情，啊对自己之前感兴趣的事情啊会有改变吗？
Answer: 改变。有，但好像改变不是特别深。嗯对。应该说嗯感兴趣的东西有点衰退，但是感兴趣的事物不会改变。
Question: 不会改变那对于感性，就是说呃之前做一些事情也很开心，但现在说这种开心的程度会降低会有吗？
Answer: 有降低。
Question: 会降低。很明显吗？
Answer: 明显的话，感觉我感觉不太出来。
Question: 噢那对。对周围的朋友啊这些熟人啊会不会像以前一样热情呢？
Answer: 嗯不会。
Question: 不会是自己感觉降低了是吗？嗯那对于他们的一些喜怒哀乐，你会不会觉得自己有一个有一点麻木？
Answer: 麻木会有。
Question: 会有这种麻木的感觉，是重不重？
Answer: 嗯感觉比较重。
Question: 就不太懒得去管别人了是吗？亲人这这一块。呢就
Answer: 爸爸妈妈也是会比较麻木。
Question: 也会比较麻木，就不想去感同身受什么之类的。那就是说自卑自责这种悲观的想法。呢
Answer: 有
Question: 嗯这种想法多吗？
Answer: 比较多。
Question: 比较多，对自己的未来啊这些有没有一些想法？
Answer: 嗯没有，这最近没怎么想过。
Question: 我没怎么想过，那有的时候会有那种有点自己是脱油瓶啊这种罪孽深重的这种感觉会有吗？
Answer: 存在。
Question: 这种想法会多吗？
Answer: 嗯应该也算比较长效。
Question: 比较差啥的。就就自我这种谴责的这种时候会多吗？就觉得自己什么也不行。
Answer: 嗯所以会多一点。
Question: 会多一点。嗯会有一些自杀的念头吗？
Answer: 你有想过。
Question: 有想过这种想法多吗？这个不多。偶尔会有一些想法。会有行动吗？
Answer: 行动没有。
