Question: 您好，现在给您做一个蒙哥马利的抑郁量表，请您配合一下，嗯好的。最近心情怎么样？
Answer: 还行就没有太不开心，也没有太开心。不过。
Question: 就这样。吧啊正常事吗？很正常很好地有过不开心吗？
Answer: 嗯也会有啊就人总是也会不开心的，嘛不过自自己后面调整了视情况或是事情解决了，或者自己没有解决好也就也还好，就经历过就还好。嗯
Question: 就能自己缓解过来，或者是不会莫名其妙的不开心。
Answer: 那不会那事情都有原因，对对对，不会不会自己莫名其妙的在那里做事。
Question: 嗯有过莫名其妙的内心感到很紧张啊或者是害怕的这种感觉。
Answer: 那没有，都是要发生事情，就触碰到他会紧张，一般不会自己莫名其妙起来这样子。
Question: 嗯睡觉睡得怎么样？
Answer: 睡觉我一直是也没有那么好的，我都是要过12点，或者是给我累到了，我会睡得好一点，然后休息天我会没有什么顾虑，我就会睡得比较久。
Question: 是睡不着，还是说打游戏。
Answer: 是不打游戏，然后有时候是刷刷东西啊就可能。
Question: 是玩其他东西不睡觉是吧？不是睡不着。
Answer: 可能也会睡，可是不想放。
Question: 嗯注意这一方面怎么样，还好还可以的，你有没有注意力不集中，啊这些户籍中具体是就比如说看书啊或者是跟别人沟通交流的时候也会走神啊这种。
Answer: 那不会就就如果是不想跟他交流可能就会走，如果是正常交流不会走神，对。嗯嗯食欲方面怎么样就也正常，没有特别的暴食，也没有特别的少食。嗯不过最近有想要写一些回忆这种事情。
Question: 减肥是吗？对，噢生活有懒散，嘛比如说干事情比之前懒得动了。呀
Answer: 那不会，不过有时候休息在家的时候确实是会垃圾会多存一点，不过也会专门早一点来清，然后洗什么的。嗯就有时候也会偷懒一下。
Question: 嗯和这之前朋友关关系怎么样处的怎么样？处的关系就这样。吧
Answer: 嗯就也还挺正常的，一直这样子，因为也不是像社交的朋友有事情说话，没事情就别逼逼。嗯嗯
Question: 有过自卑自责这种悲观的念头吗？
Answer: 嗯主要对对于事情本身来说，如果是莫名其妙，应该不会就发生有些事情，如果是真的自己错了，可能会有点不高兴愧疚，然后后面会找办法去处理，真的处理不了就道歉。
Question: 嗯但是不会莫名其妙的制作。
Answer: 莫名其妙，谁莫名其妙是这样。
