Question: 嗯你好，现在给你做一个蒙哥马利的抑郁量表，请你配合一下。
Answer: 好的。
Question: 嗯最近心情怎么样还行。吧有没有不开心？
Answer: 还行。吧
Question: 呃还行是。有没有不好的情绪最近？
Answer: 有一点吗？
Question: 啊这种情是什么样的一个情绪？可以描述一下吗？低落。不想工作，呃心情上怎么样？有没有比较低落或者是不开心这种会有吗？
Answer: 有吧？
Question: 嗯这呃会持续多长时间呢不开心。
Answer: 早上起床的时候。
Question: 就每天早上起床的时候吗？啊这种情绪会大概持续多长时间？呢
Answer: 一整天了。
Question: 嗯一整天都不开心，是吗？
Answer: 嗯是的。
Question: 每天都有，对对对。嗯这种这种你会沉浸在这种不开心的情绪里面吗？还是说去干一点别的事情就会开心一些？
Answer: 噢不会沉浸在这种不开心的情绪里面。
Question: 就是你你也会跳出来，对对对。
Answer: 但是不开心是一直存在的。
Question: 噢嗯但是还是能正常去做一些别的事情，或者是去比如说干一些你喜欢干的事情，这种情绪会改善一些吗？会会会？嗯有的时候会有紧张害怕的感觉吗？没。没有或者是恐惧，这种感觉会有吗？嗯睡觉最近睡觉睡得怎么样？有没有嗯就是说多睡少睡，或者是睡得很浅。
Answer: 挺好的。一觉睡到天亮，但是睡不够。
Question: 因为他睡不够，嗯大概会就相比于正常的时候，感觉是哪里睡不够会睡。
Answer: 上班的时候都是。
Question: 是正常的睡眠太少了，还是说相比于之前是睡眠少了，还是说睡不够，然后还是说嗯比正常还要想睡很长时间。
Answer: 就一般嘛就想睡就是反正就是想睡觉。
Question: 就一直想睡觉，嗯食欲怎么样？
Answer: 很好。
Question: 食欲很好。
Answer: 太好了。
Question: 是呃贪食还是就是正常食？
Answer: 正常食欲啊正常食欲就挺好的。噢
Question: 注意力怎么样？
Answer: 注意力还行。吧
Question: 嗯会不会有的时候干事情容易转移注意力，看东西看不进去，不会。不会噢交流沟通的时候会有一些转移，嗯不会也不会嗯日常活动，呢比如说工作啊或者是平时在家干点家务什么活的，会有一些困难吗？有。
Answer: 有困难不想干家务，噢
Question: 上海洗脸什么的还可以吗？那肯定。那还可以，正常。有没有感觉自己有懒散的感觉？有啊天天有，嗯但是还是可以正常去嗯干活什么之类的。工作。
Answer: 可以。
Question: 对之前感兴趣的事情怎么样？
Answer: 还行。吧都跟以前一样跟以前一样。
Question: 嗯和家里人的关系。呢
Answer: 挺好的。呀
Question: 嗯挺好的。有的时候会有自卑自责的这种感觉吗？那也行。
Answer: 嗯有。
Question: 嗯自卑的感觉，偶尔有吧偶尔有偶尔会有这些自卑自责。嗯会持续很长时间吗？不会。嗯可能几分钟就过了。几秒啊几秒啊就一个念头是吗？
Answer: 嗯
