Question: 那么现在我问你一些问题，啊嗯最近心情怎么样？一般是平时开心多一点还是不开心多一点？
Answer: 就是一个一样一样的。
Question: 嗯那你感觉是上午还是下午？嗯情绪会有波动。呢
Answer: 很漂亮，感觉很平稳，没啥波动。嗯
Question: 那比如说遇到一些开心的事情会开心起来吗？
Answer: 嗯嗯嗯
Question: 那这种时候多吗？
Answer: 对一直很多嗯一一直很多。
Question: 嗯那平时会有不开心的时候吗？
Answer: 对会有这种情况多吗？不太多吧不太多。啊
Question: 那平时会有紧张啊害怕呀或者是不安啊恐惧这种这种这种感觉吗？就紧张没有恐惧，噢那什么时候会感觉紧张？不熟悉的东西噢对于不熟悉的东西，陌生的东西的时候会紧张，嗯那感觉频率呢会出现多久会出现一次。
Answer: 几个月。
Question: 谈不上一次，噢几个几个月也谈不上一次，啊最近睡眠情况怎么样？还行还行，通常都几点睡几点起睡几点起，啊感觉自己睡眠够吗？嗯中间也没有醒是吗？不行。嗯那最近胃口怎么样？挺好的，啊也没有说啊不太愿意吃饭啊喝口边茶这样的一个嗯那最近感觉注意力怎么样？可以还可以，啊会不会比如说读书读着读着就走神？啊
Answer: 没多少钱。
Question: 噢那比如说做工作的时候，呢也不太会不太会做不太会做什么，有没有感觉自己最近变懒散？比如说嗯以前喜欢做的事情啊不怎么喜欢做了，没有那平时你都喜欢做些什么事情？
Answer: 亲身喜欢。没什么特别喜欢。
