Question: 你好，接下来我给你做一个那个量表测试，啊然后问你一些问题，嗯你最近心情怎么样？还可以。嗯嗯平时是开心一点还是不开心一点？都有。吧嗯开心一点，吧嗯那会有不开心吗？会什么大概在什么时候会出现不开心？一个人呆着的时候噢就是是莫名其妙的不开心，还是会是遇到一些嗯不好的事情的时候会不开心一下？嗯遇到不好的事情，嗯那这种事这种事情发生的频率多吗？第一组证据还行，不是特别多。噢好，那你平时会有紧张啊不安啊或者是感觉恐惧，啊这种这这种感觉会有吗？有，嗯大家在什么时候会出现？也差不多是自己在一个人的时候会出现会有点紧张吗？紧张没有，有时候会有点心慌有点心慌，但是出现的频率多吗？不多，啊比如说一天会出现几次？
Answer: 可能一天就出现个一次，但是也不是每天都有出现。
Question: 噢一周大概有几天？
Answer: 一周的话可能偶尔1~2天，吧有时候心情好的话就都没有都没有，嗯是最近睡眠情况怎么样？
Question: 非常好啊挺好的啊感觉一天晚上能睡多少个小时呢？
Answer: 就一般情况下11点多睡到第二天。
Question: 7点多嗯都挺好的，中间也没有洗没有洗，嗯最近胃口怎么样？
Answer: 胃口吃的很多。
Question: 吃了很多。嗯噢是很开心的吃的很多，还是说嗯就是觉得好吃的会多吃一点，有好吃的就吃，有好吃的就吃，嗯那吃东西味道感觉怎么样？
Answer: 东西好吃就味道就好。如果。
Question: 不好吃的东西会很开心，没有什么变化，也不是吃的特别多，也不是吃的特别少。那个嗯最近注意力怎么样？
Answer: 注意力一般般，不是特别集中，噢那什么时候会比较明显？什么时候会比较明显，忙的时候就会发现自己就是有时候容易拿东西。
Question: 噢雷娜分析这样子，嗯嗯感觉最近有电缆吗？什么都不愿意动，啊也不想去嗯出去玩，不想活动，那没有天天想出去玩，就没时间就是没时间。啊嗯那比如说你对周围的人啊事物感觉怎么样，你就比如说平时想玩的东西，那兴趣方面怎么样？
Answer: 挺好的，我最近就明明有考试，还想着刷机。
Question: 就是还好是吧？那你有的时候会有一些啊悲观啊消极啊这些想法。嗯嗯
Answer: 消极的想法。嗯
Question: 没有。嗯
Answer: 就是想自杀这种就从来没有过，但是就是难过有时候会有的。嗯
Question: 那个时候做错事情啊我很自责，呀觉得自己嗯很不好不够好。
Answer: 要看这件事情是不是确实做错了，但也但就是有时候就觉得唉呀做错了也没什么事，因为我弟我新手嘛就是这么想。
