Question: 你好，现在给你做一个蒙哥马利的量表测试，请您配合一下。嗯最近心情怎么样？
Answer: 谢谢有好有坏。
Question: 嗯好的多一点还是坏的多一点？
Answer: 嗯都有吧差不多。
Question: 都有，嗯那你什么时候会感觉不开心呢？
Answer: 就想到一些不开心的事情。
Question: 每天都会想到吗？
Answer: 就是就是一天两天这样一次两次这样。
Question: 呃偶尔会想到一一天可能想。
Answer: 一周之内是吧？一周之内可能2~3次。
Question: 噢每次会想多长时间？呢
Answer: 就会跟别人说，然后说完就好一个小时。
Question: 啊说话就会好一些，嗯嗯不会沉浸在这种事情里面，像事情啊或者是不开心里面是吗？噢嗯有的时候会有莫名的紧张或者害怕的这种感觉吗？
Answer: 莫名的紧张或者害怕，嗯都是有原因的害怕和紧张。
Question: 噢有原因的那这种会发生的比较多吗？
Answer: 不会很多。
Question: 不会很多，那大概是一个什么频率？呢
Answer: 基本上一周一次或者零次这样子。
Question: 噢对自我理解。睡觉睡得怎么样？
Answer: 睡觉还蛮规律的，但是差不多11点之前或者11点，早上6点多或者7点。
Question: 噢有睡不着或者睡的死刑的早吗？
Answer: 嗯前天还是昨天寻找过一次5点多一点。
Question: 嗯
Answer: 然后其他都没有。
Question: 现在偶尔生活很少很少。嗯注意力方面怎么样？呢
Answer: 注意力嗯烦的时候可能不是想写都行，其他就还好。
Question: 嗯会有不注意力不集中啊这种情况吗？
Answer: 你想集中还可以集中，不是很想。噢偶尔不学习是吗？对。
Question: 嗯这种频率多吗？大概是一个什么样的？
Answer: 对对这个就是自己可能压力有点大，吧然后就是有一些嗯有些事情不是很想做这样子。
Question: 嗯生活会有懒散这种现象吗？
Answer: 嗯其他都还好，就是就是这个报告拖了很久。
Question: 很好，这也是工作的事情是吗？就工作的事情。嗯嗯和和朋友的关系怎么样？
Answer: 嗯还跟以前一样吧没什么变化。
Question: 噢我自己喜欢干的事情。呢
Answer: 想干事情还是照样干。
Question: 噢这样的没有什么影响或是没有什么变化是吗？对。嗯有会有呃自卑自责啊或者失败的感觉吗？
Answer: 嗯也会有吧就是有些挫败感，有时候会有。嗯
Question: 很少，偶尔会有什么不强烈就省略会有，但是不强烈会有无缘无故的这种感觉吗？
Answer: 呃还是有缘有故的。噢嗯
Question: 嗯有时候会有前途，觉得前途迷茫啊或者自我毁灭的这种想法吗？
Answer: 嗯前途应当有自我毁灭的。
Question: 还没有啊嗯前途迷茫这种会就是就是会总想这个事情，还是说偶尔会瞬间遇到车子的时候会有。
Answer: 嗯遇到挫折会想，然后想一下就觉得唉肯定车上的传情自由路摔车到山前自有路。
Question: 就是可能会一闪而过这种念头是吗？对，会有这个念头。嗯嗯有过自杀或者是自残的想法或者是行动吗？
Answer: 嗯没有不敢有想法可能想过，但是不敢。
Question: 想的多吗？
Answer: 以前想过就是就是就是活不下去就是那种唉没什么意义，然后想活就感觉。
Question: 嗯现在呢这段时间。呢
Answer: 现在这段时间不会有。
