Question: 就是你这7天的话感觉心情怎么样？
Answer: 阶段性的。
Question: 阶段性的，那就是说有时候还是会比较开心的。嗯嗯是因为发生了一些事情会开心，那个环境开心你也会跟着开心起来是吗？嗯嗯呃阶段性的会有就是感觉，哪段什么时候会比较的紧张，害怕这样子有吗？就这段时间会有这样的感觉吗？
Answer: 很少吧很少是吧？
Question: 那就是说还是比较平静的。平时心情。
Answer: 嗯睡觉呢睡觉怎么样，睡觉睡不好，就是感觉睡了，然后老是会做梦，有时候就是睡不着。
Question: 是就是又是一。入睡，好，睡入睡吗？好，入睡就说到点了可以睡着，嗯就是睡的过程中比较浅。
Answer: 对嗯对，比如说我晚上如果说有时候会有时候是晚上，嗯比如说我三四点睡，啊或者我七八点我就醒了，然后下午他去了。
Question: 嗯就是你夜里三四点钟睡。是十一12点睡不着吗？还是怎么说？
Answer: 那个时候有事。
Question: 噢就是你的工作性质导致行。
Answer: 嗯
Question: 这次会中间会醒来吗？
Answer: 会就是阶段性的有时候睡了几分钟，然后就醒了。
Question: 睡了几分钟就行了，也不是说几分钟醒了之后能再入睡吗？嗯人在入睡的是可以马上再进去睡着的。嗯跟你就是你现在这7天的睡眠跟以前有变化吗？就你你以前就是心情不好的时候，一样的。跟你平时一样。
Answer: 嗯应该可能是跟工作原因有关系。吧
Question: 嗯就是就跟这就跟工作的的时候差不多。就是睡觉现在的睡觉跟你之前差不多是吗？嗯吃东西怎么样？
Answer: 挺好的。
Question: 挺好的。会觉得吃不下饭啊会有这样感觉。没有，就跟平常一样的是吧？做事情的话，还就是你工作上还能就是专心致志做这件事情吗？
Answer: 做事就有点。唉
Question: 红红呼呼的。嗯平时有什么兴趣爱好吗？就是看电视啊看剧啊或者是打球啊这些会有吗？没有没有，这些兴趣爱好是以前就没有还是现在没有？
Answer: 没有以前就没有，以前有啊现在现在没有就是偶尔会看看电视啊什么的。
Question: 嗯会有想去就是跟朋友玩的冲动啊这些，跟家里人呢跟家里人会有关系吗？也都不喜欢。以前也不喜欢。吧
Answer: 以前没有吗？我们就是说后面因为就是生病了，感觉自己不是跟别人沟通不好，啊或者说就是说话呀还有脾气不好这样子，然后就会嗯不喜欢他不喜欢他。
Question: 嗯那对于自己的工作这些还是有热情这些的吗？
Answer: 对工作的话，这工作上不是说还好吗？在工作上我也我也挺希望他们在。
Question: 跟别人吵架了，你会觉得这件事情是你的错还是对方的错，还是会怎么样？
Answer: 那这个得看情况，如果是我的错的话，我会别人的做法我就。
Question: 觉得自己的未来怎么样？最近这7天有没有不好的念头？
Answer: 不好的什么？
Question: 念头就不好的想法。
Answer: 就有一前天晚上，嘛可能是就是这个也应该是正常。就是说就是比如说我去看个什么电视，啊然后就会脑袋里面一下子就会有那种感觉，就是有那种不好，然后看电视也会就稀里糊涂的，然后就会哭。啊
Question: 这各种不好的想法是一闪而过的，还是持续时间比较久。
Answer:  Nanjing你们持续一会。吧
Question: 嗯持续一会。那你有没有想过去实施它？
Answer: 那个时候是。
Question: 有想过通过什么方式吗？
Answer: 这个
