Question: 嗯你这一个星期的话，你的心情怎么样？
Answer: 进行就是整体是比较低落。吧
Question: 嗯嗯那是一整天都低落，还是说有是有些变化？呢
Answer: 这整天吧我这整体变化不大。
Question: 变化不大是吗？嗯嗯如果会比如说成绩考好了这些或者发生一些开心的事情，你会不会开心起来？
Answer: 嗯
Question: 嗯会嗯会是。嗯有没有一天当中会觉得比较害怕担心，有吗？紧张。
Answer: 嗯没有。
Question: 没有是吧？嗯睡觉怎么样？
Answer: 睡觉正正常。
Question: 就是正常。嗯入睡方入睡可以吗？
Answer: 妈的不睡。有的时候会睡不着，可能会睡晚一点。
Question: 嗯睡不着或睡晚一点睡睡着了之后。呢
Answer: 睡着了之后。
Question: 会中间会醒来吗？嗯不会不会，那睡的是浅深还是浅？说说算是吧，那还可以。吃东西怎么样？
Answer: 普通人。主要最近最近吃的少。吧
Question: 吃的少就不太想吃东西，嗯会不会觉得吃东西没有味道？嗯有的时候会有的时候会是吗？嗯平时会看书啊这些吗？
Answer: 嗯不会看。
Question: 觉得注意力能集中吗？
Answer: 嗯能。
Question: 能集中是吧？那就是你的心情对你的学习影响是比较小的。嗯嗯也也不知道怎么说，也不能这么说是吧。那就是就是说没有太大影响，但是也是会注意力偶尔不集中吗？是星星对我做事的动力会有影响，嗯是动做事的动力会有影响。嗯嗯
Answer: 就是
Question: 想做他想开始比较难，还是说就是要费很大的力气去做它？
Answer: 就是
Question: 不想做，就不想做什么。嗯平时跟爸爸妈妈关系和朋友这一个星期感觉怎么样？
Answer: 嗯朋友的话，感觉从从从上大学就就没没没交到特别好的朋友，嗯但是以前的朋友好像是会偶尔有联系这样。
Question: 那会想去交朋友吗？想去交新的朋友就行。
Answer: 嗯有有是吗？嗯
Question: 平时有什么兴趣爱好吗？
Answer: 嗯我想看想听歌，看看一个呃英文的小说。
Question: 嗯那现在还能看就是还能进行就是还是有兴趣吗？对。还是有的。啊
Answer: 嗯
Question: 自己觉得自己那个是一个就是自信的人还是。
Answer: 就是
Question: 对自己的前途感觉怎么样？
Answer: 全部比较迷茫。吧嗯是的。嗯嗯谢谢大家。
Question: 比如说我们两个吵架了，你会觉得这件事情都是这件事情是谁的错。
Answer: 嗯
Question: 平时遇到这种问题，比如说跟跟朋友吵架了。
Answer: 然后吵架。
Question: 会怪自己多一点，还是说会。
Answer: 坏朋友多一点，朋友的话会把自己应该自己多一点是吧？嗯
Question: 你你刚才说你有一些自杀的想法是转瞬即逝的，还是说有是存在比较久？嗯嗯
Answer: 就在我身体比较难受的时候，会有。
Question: 嗯那是持续一会就没了，还是说会持续比较长的时间？
Answer: 就是比较长的时间，嗯
Question: 频率是多少？就经常这种想法，还是说就是偶尔。
Answer: 最近比较多。
