Question: 胃口怎么样？就三餐都吃的还跟以前是一样的。
Answer: 就我在一起吃。
Question: 餐三餐量是一样的。差不多的是吧？没有说说感觉吃的好像没味道。啊说吃不下，嗯嗯不会不会啊吃。吃饭这这方面还是感觉挺好的是吧？你现在还上班吗？你你上班做什么的？幼儿的。有岳老师。那你上班，你觉得你能集中注意力吗？能。嗯比如说你看书或者跟孩子互动，这些做活动还是能集中的。
Answer: 不过最近看书有点那个我以前看书一本的话能看久一点，现在。
Question: 看一会就不行了，啊难以集中了。
Answer: 会比以前差一点。
Question: 差一点是吧？但集中很集中就是持续时间短，对。对。
Answer: 嗯
Question: 现在是基本上是上班能去上班的。
Answer: 上班能上吗？就是上课情绪是跟小朋友是好的，但是一下课就到住到那里了。
Question: 嗯就你你像对周围的这种兴趣爱好，周围的人事物，这种兴趣还有吗？
Answer: 明白明白明白跟他说明白。
Question: 周围的比如你出去逛街，比如喜欢做的一些事情，能做到爱好，重点就是要找个照，就这样，以前的爱好有没有？有。就现在你觉得以前爱好有，现在还感兴趣吗？不感兴趣，啊然后那些要好的同朋友啊同事啊这些还有兴趣跟他们去交往，嘛还是落到哪里去了？
Answer: 现在不想跟他们。
Question: 啊对这位是噢都不想去，没没什么感情了是吧？
Answer: 我现在就跟我就是嗯认识很多年的我也在讲话。
Question: 噢屁，吧那跟他们交往的时候能体验到这种愉快吗？
Answer: 就是放松，不会那么压抑吧。
Question: 你你你说一下。最近有这种悲观，吗经常会自责，就是感觉好像对未来没什么信心。啊有是吧？持久的。
Answer: 好一直这几年一直这样子。
Question: 噢持久标。我们对生活比较厌倦，就是说我们的。这个
Answer: 嗯
Question: 有没有自杀这种念头？
Answer: 好几次。
Question: 做过。
Answer: 嗯第一次有做过。
Question: 啊最近。
Answer: 最近一我是怕不要担心就忍住了就没那个了。噢
Question: 有过有过去怎么做，但是没去实行。
Answer: 嗯
