Question: 你这一个星期你自己感觉你的心情怎么样？还可以。还可以。有没有特别伤心或者开心的时候？没有没有。没有特别难过的时候吗嗯比较平稳比较平稳，那有没有就是突然间觉得心里非常的紧张害怕，有没有这样？也都没有。嗯睡觉呢睡觉怎么样？
Answer: 都挺好的。
Question: 跟之前也一样吗？
Answer:  Yeah. 
Question: 没没有睡觉，增多，减少这些都没有没有作息很规律的，作息很规律，吃东西怎么样？
Answer: 挺好的。呀
Question: 你会不会觉得吃东西没有味道？
Answer: 不会
Question: 注意力好集中吗？
Answer: 其中。
Question: 集中可以看得进书这些吗？
Answer: 嗯看说时间比较少，嘛我也不是很清楚，最近可能学的学习比较少。
Question: 嗯就是工作上也能集中注意力是吗？嗯可以的。嗯平时的话会不会觉得这一个星期比较不想动，啊会有这种感觉吗？
Answer: 嗯不想动。那嗯就是上班工作之后会累吗？然后会不想弄，其他的倒也没有什么。嗯
Question: 打扫寝室卫生，啊洗刷牙洗脸这些还是会不会也不太想动这样子？
Answer: 那还是可以的。嗯
Question: 平时有什么兴趣爱好吗？
Answer: 打游戏算吗？
Question: 三。
Answer: 对，只有一个打游戏。
Question: 那还还就是还是一样喜欢打游戏吗？嗯嗯跟朋友之间的话年轻还关系还可以吗？家里人朋友嗯还可以。吧还可以。觉得自己是一个怎么样的人。
Answer: 是哪些方面？
Question: 会不会觉得自己是一个失败的人，自卑的人？
Answer: 还好，吧也没有说反正就碌碌无为，嘛就是旅游啊就就正常，生活吗也没有是说自己有什么特别远大的理想，或者是要做成什么吗？就还蛮蛮平稳的，吧也没有什么特别的。
Question: 嗯最后一个问题，你有没有这一个星期内有没有什么不好的想法？
Answer: 没有
Question: 没有一瞬间都没有。
Answer: 没有
