Question: 你好，现在给你做一个蒙格马利的英语评定量表，嗯请描述你在近两周之内的这个情况。啊你最近有感觉到心情不好之类的吗？
Answer: 没有嗯
Question: 那有没有？紧张的时候，呢手抖啊出汗。啊
Answer: 没有还好。吧
Question: 还好是有还是没有呢没有？
Answer: 嗯
Question: 睡觉最近怎么样？
Answer: 挺好的。
Question: 一般几点睡几点起。
Answer: 嗯11点，吧然后6点多。
Question: 和平常是一样的。
Answer: 嗯好，作息很规律。
Question: 吃东西怎么样？
Answer: 属于挺好的。
Question: 就三餐都是正常的吃。
Answer: 嗯
Question: 嗯做事情的时候注意力集中吗？
Answer: 挺好的，其中。
Question: 就平时看书还和往常一样。
Answer: 嗯
Question: 你们感觉到自己有懒散的情况，做事情啊工作啊学习，啊刷牙洗脸。啊
Answer: 没有还好。吧嗯嗯怎么说呢就是你要是是一直看书的话，比如说看个三四个小时肯定会累一点，嘛但是跟以前都差不多，这些年都这样。嗯
Question: 平时对周围的人啊事情啊有什么兴趣吗？或者说你平常有做什么爱好之类？
Answer: 挺好的，我觉得我还是比较活泼的。
Question: 有什么爱好吗？
Answer: 唉爱好，你是说锻炼吗？也可以啊或者是养一些花。我挺喜欢养花的。
Question: 有没有感受到自卑自责的感觉？
Answer: 没有
Question: 那有没有想过对生活很厌倦，不如死了好大的念头？
Answer: 没有
