Question: 你好，现在我需要给你做一个蒙哥马利的抑郁量表，请你配合一下，好的。你最近有抑郁不高兴之类的情绪吗？
Answer:  Veil. 
Question: 那有没有说突然感觉到内心很紧张的？
Answer: 一件感觉，呃有时候。吧
Question: 是怎样的一种感觉，可以具体说一下。
Answer: 就突然感觉心很慌。
Question: 会持续多久？呢
Answer: 嗯也持续不是很久。
Question: 你自己能平静下来吗？
Answer: 一般是可以。
Question: 要花多少时间？
Answer: 嗯也不需要很久。
Question: 啊那睡觉怎么样？
Answer: 睡觉也很好。
Question: 啊每天睡个几小时。
Answer: 每天的话大概六七个小时左右7个多小时。半个小时。
Question: 吃饭胃口还好吗？
Answer: 胃口还挺好的。
Question: 一直挺好。
Answer: 对。
Question: 那集中注意力方面。呢
Answer: 嗯这个怎么说呢注意力嗯还好。吧
Question: 可以正常的学习工作。
Answer: 可以。不过有时候注意力感觉很难集中。
Question: 这种情况多吗？
Answer: 不多。
Question: 自己就一直不能集中注意力，还是说过一会就好了。
Answer: 可能需要缓一下调整一下。啊
Question: 最近有懒散吗？干一些日常活动，有会议会具体描述一下。
Answer: 就是你会什么都不想干，就不想学习各种。
Question: 多久了呢这种。
Answer: 这种当然这种是暂时的，偶尔会出现一下。
Question: 大概一个月会有几次？
Answer: 一个月大概一两次，两三次大概。
Question: 一次也就一两天或者更短，也没有。
Answer: 不到一两天吧差不多。
Question: 对周围的事情的兴趣还正常吗？
Answer: 生产。
Question: 社交啊聚会啊这种东西还有吗？
Answer: 还差不多有。
Question: 他们觉得自己有时候会有自责自卑的情绪。
Answer: 这个没有这个没有。
