Question: 你这一个星期心情怎么样？
Answer: 可以。啊
Question: 可以。是好还是不好？
Answer: 还行吧还比较好。
Question: 还比较好，有没有心情不好的时候？没有没有。嗯那有没有？一天当中有没有到有没有有时候会觉得非常的害怕紧张。
Answer: 没有
Question: 没有都没有是吗？嗯睡觉怎么样？
Answer: 也挺好挺好的。呀
Question: 挺好的，跟之前都一样吗？
Answer: 对，下面都还可以吃饭。呢也好。
Question: 也好，也都跟之前一样，嗯注意力能集中吗？
Answer: 可以。啊
Question: 就工作啊看书都可以是吗？嗯 Ok，打游戏打的好的啊可以。嗯呃平平时的话，就是会不会觉得这一个星期变得比较懒散，就什么都不想做，这样子会有吗？
Answer: 偶尔会吧当然还好。很好，就不想干活不是很正常吗？
Question: 嗯那就是说跟之前都是一样的是吧？嗯有什么兴趣爱好吗？
Answer: 打游戏、唱歌、睡觉是吗。
