Question: 你好，现在这里有一个蒙哥马利育亮表需要让你做一下嗯你最近这一周的一些情况，啊你最近有感受到心情低落之类的吗？没有。那内心有没有紧张的时候手抖啊焦虑没有。睡觉怎么样？
Answer: 睡得好。
Question: 一般是几点睡几点起？
Answer: 一般10:30睡6:30起。
Question: 跟之前差不多。
Answer: 对。
Question: 那胃口有怎么样吗变化吗？没有。吃的跟平时都一样，吃的挺好的。干事情的时候集中注意力会有困难吗？不会。有没有就是不集中干扰你阅读的情况？没有。平常生活的话都是正常的，嘛有没有说懒于去干一些事情啊之类的？
Answer: 我我
Question: 一般会是什么事情？呢
Answer: 家务是。
Question: 是一开始就很难去做，还是说做到一半停下来？
Answer: 就开始就很难去做。
Question: 一般会花多久去让自己动起来？
Answer: 半个小时。
Question: 噢这种情况多吗？
Answer: 不多偶尔。
Question: 一般一天会有几次？
Answer: 两三天一次。吧噢
Question: 对周围的事情有兴趣吗？平常的爱好还有吗？有有有。平常会有什么爱好？
Answer: 没那么高。噢可以吧？可以吧？嗯
