Question: 你好，这里有一个门格马尼的音量，我会给你做一下，好像是你最近一周的情况，嗯感觉还可以，没有什么心情低落。
Answer: 呃偶尔会有，吧但是持续时间很短，我感觉是正常的。
Question: 持续多久？
Answer: 就是因为某些事情啊嗯就是一些什么不好的事情，嗯突然难过一会儿，但是很快能振作起来。
Question: 那有没有紧张？手抖出汗？
Answer: 这些没有。
Question: 睡觉还好吗？
Answer: 嗯这两天睡觉都还行的。
Question: 和平时一样。
Answer: 嗯和平时一样。
Question: 胃口什么？
Answer: 嗯吃饭都能吃得下去。
Question: 注意力集中会有困难吗？
Answer: 嗯没有什么困难，谁都要说出来。
Question: 平时日常生活会很懒散吗？洗脸、刷牙干事情。
Answer: 包括我们上面的。
Question: 有什么兴趣爱好？
Answer: 嗯挺多的吧什么打游戏，下棋，偶尔去呃和朋友们做做游戏啊很正常。
Question: 我们觉得最近好像兴趣都下降了，没有。那有没有觉得自己自卑自责呢？
Answer: 没有
