Question: 我觉得我还是哈哈哈哈哈啊啊笑什么？啊就是好行。那我就是问一下你最近7天的一个情况，啊最近7天那最近期间你的心情怎么样？
Answer: 挺行还行。吧
Question: 呃还行，是每天都保持着平静，比较一个好的一个愉快的一个状态。
Answer: 说偶尔会有的。
Question: 不开心啊低落。
Answer: 呃偶尔会不开心。
Question: 偶尔会有不开心的。呃最近会有人紧张不安吗？会难以说明的这种不舒服的感觉。呃没有，都是比较平静。睡眠怎么？
Answer: 睡眠还行挺好的。
Question: 是正常，对。食欲怎么样？
Answer: 食欲也都挺好。
Question: 都挺好的，吃饭也挺香，就是吃的那样的。啊唉你现在做事情注意力能集中吗？可以。这还能保持一个良好的一个状态是吧？嗯最近有没有感觉自己好像能整个的懒散去了？
Answer: 嗯
Question: 严重，比如像洗脸、刷牙、洗澡都不想做。没有。没有。有没有兴趣检查？
Answer: 退感觉。
Question: 还好。
Answer: 呃
Question: 正常。
Answer: 对就什么？那个
Question: 兴趣，比如你干什么事情啊什么的。
Answer: 对啊比如说你。
Question: 嗯打游戏、嗯看电影。
Answer: 或者没有。
Question: 还都是最好干的，还是喜欢的。啊有没有会有这种偶尔的这种失败或自责自卑的感觉？
Answer: 这个如果时间做不出来会有。
Question: 呃会有是吧？那最近期间。多吗？这种状态就感觉会有失败感或自责自卑。
Answer: 比较少。吧嗯会有一点。啊
Question: 有没有感觉好像对生活没有感觉没什么意义，有点厌倦。
Answer: 没有了。嗯
