Question: 你最近期间的心情怎么样？一般般呃一般般是有有一些性感，因为心里就是高兴，情绪愉快、悲伤无助、闷闷不乐。你是哪种各种各样的？嗯闷闷不乐，呃每天持续的还是偶尔偶尔偶尔会有这种，但是大部分还是能开心。
Answer: 这个瓶颈。嗯
Question: 最近会有这种紧张不安的感觉。嗯担心担忧有焦躁的、焦躁，嗯也就不是就噢噢噢噢噢睡眠怎么样？去年。
Answer: 怎么样？
Question: 正常，就是你觉得你有睡眠的问题吗？还有就是正常。
Answer: 每天两三点睡。啊
Question: 晚上八九点。就是你睡觉的时候能有没有入睡困难，中间会醒早醒。
Answer: 没有没有是吧？
Question: 食欲怎么样？吃饭。都都好都好是吧？嗯你现在注意力能集中吗？做事情？可以是吧？没有问题。你最近有没有感觉自己很整个比较懒散？嗯洗澡穿就是洗澡洗脸刷牙这些好像都不想做。有的。
Answer: 啊对不对？
Question: 有的是吧？
Answer: 呃
Question: 能说就每天就你持续多久？啊洗脸还是在洗，但是就不是就是不想洗。对，做还是会做。还是说隔要隔多久，比如洗脸什么的那早早晚都是早晚都是的。那你是内心其实是就内心10:00那个就洗头隔一天洗一次。
Answer: 啊然后以以前都是现在是现在可以填。啊
Question: 有没有最近好像呃整个人对。
Answer: 比如对你。
Question: 人啊对物事物啊都兴趣方面有没有减退？今年还好。正常。嗯有没有会有这种偶尔这种失败自责自卑的感觉？有时候有。就最近期间会有是吧嗯。嗯不是持续的就是说就持有。
Answer: 啊
