Question: 嗯接下来我问你的问题是最近7天啊最近7天以内的一个情况，嗯最近期间你的心情怎么样？
Answer: 能描述一下，很好，很开心很开心。对。
Question: 有没有最近有没有紧张不安的一个情况。
Answer: 担心担忧没有。
Question: 平静。可能是。
Answer: 然后。那个就是
Question: 睡眠怎么样？
Answer: 人缘很好很好。嗯
Question: 呃吃饭胃口怎么样？
Answer: 胃口很好很好。
Question: 现在做事情注意力能集中吗？
Answer: 还可以。
Question: 还可以正常。
Answer: 对就正常。嗯
Question: 没有说让你做事情的时候是思想集中困难。
Answer: 这方面那没有。
Question: 最近有没有感觉自己变懒散了？就有些必要的事情要去做，但是身体就是动不起。
Answer: 起床起床有点难。嗯嗯
Question: 跟天气有关，其他的一个。
Answer: 刷牙那不会嗯打扮自己这些打扮自由的。呢嗯
Question: 不会做。
Answer: 懒得做懒得做。
Question: 但是你去做的时候，就下决心去做一些事情的时候还是很利索的。
Answer: 嗯嗯
Question: 对周围的人、啊物的兴趣爱好方面，有感最近有没有感觉减退？没有减退新减的增长。嗯最近会不会有经常会有这种时不时的这种失败自责。
Answer: 自卑的感觉。没有。
Question: 没有。
Answer: 这个这个这个这个34类。
