Question: 你这一个星期觉得你的心情怎么样？
Answer: 心情很好啊很好，嗯没有。
Question: 难过这些。都没有是吗？
Answer: 就是比较烦躁。
Question: 比较烦躁？嗯嗯那有没有觉得比较就是有一瞬间觉得比较的紧张，害怕这样子有吗？
Answer: 没有打死我了。有吧就是做。
Question: 做梦的时候做梦。做噩梦的时候是吧？那如果没有做噩梦就不会是吗？嗯
Answer: 嗯
Question: 睡觉的话跟之前都一样吗？
Answer: 好像不太一样，睡得越来越晚了。
Question: 睡得越来越晚。嗯是睡不着吗？还是怎么样？
Answer: 嗯环境太差了，刚睡着就被人打着打着我醒了，很暴躁。
Question: 嗯中间会有醒过来吗？不会。
Answer: 噢
Question: 那每天睡觉时间还是超还是正常的，就是总的时间。
Answer: 对，但是好像最近睡得越来越多了。就是老是老是感觉很困。嗯
Question: 吃吃东西呢吃饭怎么样？
Answer: 嗯还行。吧
Question: 还行是吧？嗯跟之前都一样。
Answer: 跟之前不太一样，感觉这两天比较饿，可能是我大姨妈快来了。
Question: 会不会觉得吃东西没味道，啊这样子会有觉得吗？
Answer: 不会特别有味道，那个那个柚子昨天那个柚子又酸又涩的。嗯
Question: 注意力能集中吗？
Answer:  No. 
Question: 干活这些都是可以的是吧？
Answer: 所以可认真的工作。嗯
Question: 嗯会不会觉得自己什么东西都不想做，啊这种想法有吗？
Answer: 有。嗯
Question: 一直都有还是。
Answer: 嗯没有就最近才有的最近比较累想休息了。
Question: 嗯洗澡啊打扫卫生这些你还是可以的吗？也还也还是不太想做。
Answer: 不太想做，但是能做。噢嗯因为天气太冷。
Question: 我现在不想动。平时有没有什么兴趣爱好？
Answer: 兴趣爱好。
Question: 上海30万。嗯吃东西啊打游戏啊这些都算。
Answer: 嗯打游戏吧嗯打游戏。吧
Question: 那最近可还可以还是比较喜欢打吗？
Answer: 嗯还行。
Question: 还行，啊跟朋友啊家里人关系都还可以吗？
Answer: 可以都挺好的。嗯
Question: 会不会有时候觉得自己是一个特别失败的人，就这种这种想法有时候有。
Answer: 一直都有。啊
Question: 一直都有。啊
Answer: 嗯嗯
Question: 持续的吗？就是每天都有这种想法吗？
Answer: 对啊我的核心信念就是我是我是一个失败的人。
Question: 那你会你觉得你的前途怎么样？
Answer: 前途没前途，混日子，呗打工吗？嗯都一样的。
Question: 嗯你用失败感是持续一整天都会有吗？
Answer: 这持续20多年了20多年。
Question: 如果你你怎么可能你一出生就那你会有不好的想法吗？
Answer: 不好的想法指的是什么？自杀。呀
