Question: 你这一个星期觉得你的心情怎么样？
Answer: 嗯呃有时候好有时候不好。
Question: 噢不好不好的时候会持续多久？
Answer: 呃那比较快。
Question: 快比较快，嗯发生开心的事情能让你开心起来是吗？
Answer: 唉能开心起来。
Question: 不好不开心的时候？多吗？一个星期内出现的次数多吗？嗯这个
Answer: 这倒不一定有是这个没碰到事情嘛就就就平平淡淡的。
Question: 嗯嗯有时候会不会觉得紧张不安害怕这种感觉有没有？
Answer: 呃没有。
Question: 没有是吧？睡觉怎么样？
Answer: 睡觉睡不到好躺下去睡的半夜才睡着，有时候2:00才睡觉。
Question: 之前之前也一直都是这样的吗？还是？
Answer: 执行好一点，这几天不好。
Question: 这几天不好。啊那睡着之后会睡得比较浅吗？还是就做梦多？
Answer: 这么多。呃
Question: 那总的睡觉时间是差不多。
Answer: 6个小时五六个小时。啊
Question: 吃饭怎么样？
Answer: 吃饭还可以。
Question: 10万还可以，都跟之前一样的。
Answer: 唉嗯
Question: 做事情能集中注意力吗？
Answer: 呃勉勉强强勉勉强强。啊
Question: 有时候不能集中。
Answer: 有时候啊有时候反反复复的感觉。
Question: 嗯啊会什么事情都不太想去做吗？
Answer: 有只想最好躺着看看手机最好的。
Question: 那干家务、啊刷牙洗脸这些那可以干。啊
Answer: 嗯
Question: 有什么平时的兴趣爱好有吗？
Answer: 没什么兴趣，没什么爱好，没什么。
Question: 兴趣没什么爱好。之前也都是这样的吗？
Answer: 之前好像。
Question: 给你就像好一点，嗯会不会觉得有时候觉得自己是一个失败的。
Answer: 的人啊很多。
Question: 自责啊这种感觉。
Answer: 就会呃那智者倒不会成功，也没有。
Question: 嗯失败也没有是吗？
Answer: 失败，反正有一平淡。吧
Question: 平淡嗯会有自杀的想法吗？
Answer: 呃没有。
